# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the easyeffects package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# eternal <www.eternalhui@gmail.com>, 2020-2021.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: easyeffects\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/wwmm/easyeffects/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-16 19:25+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-16 08:52+0000\n"
"Last-Translator: Gerald Chen <gerald_chen@foxmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/easyeffects/main/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.15-dev\n"

#: src/autostart.cpp:89
msgid ""
"Cannot enable autostart option because background access has been denied. "
"Please allow \"Run in Background\" permission for Easy Effects in your "
"system app settings."
msgstr ""
"无法启用自动启动选项，因为禁用了后台权限。请在系统设置中授予Easy Effects“在后"
"台运行”权限。"

#: src/command_line_parser.cpp:42
msgid "Quit Easy Effects. Useful when running in service mode."
msgstr "退出Easy Effects。可用于运行在服务模式下时。"

#: src/command_line_parser.cpp:43
msgid "Reset Easy Effects."
msgstr "重置Easy Effects。"

#: src/command_line_parser.cpp:44
msgid "Hide the Window."
msgstr "隐藏窗口。"

#: src/command_line_parser.cpp:45
msgid "Global bypass. 1 to enable and 2 to disable."
msgstr "全局旁通。1以启用，2以禁用。"

#: src/command_line_parser.cpp:45
msgid "bypass-state"
msgstr "旁通状态"

#: src/command_line_parser.cpp:46
msgid "Load a preset. Example: easyeffects -l music"
msgstr "加载预设。示例：easyeffects -l music"

#: src/command_line_parser.cpp:46
msgid "preset-name"
msgstr "预设名称"

#: src/command_line_parser.cpp:47
msgid "Show available presets."
msgstr "显示可用预设。"

#: src/command_line_parser.cpp:48
msgid "Get the active input/output preset."
msgstr "显示正在使用的输入/输出预设。"

#: src/command_line_parser.cpp:48
msgid "preset-type"
msgstr "预设类型"

#: src/command_line_parser.cpp:49
msgid "Get the active input and output presets."
msgstr "显示正在使用的输入与输出预设。"

#: src/command_line_parser.cpp:50
msgid "Deprecated. Use --service-mode instead."
msgstr "已弃用。请改用--service-mode。"

#: src/command_line_parser.cpp:51
msgid "Start the application with service mode turned on."
msgstr "以服务模式启动应用程序。"

#: src/command_line_parser.cpp:52
msgid "Enable debug messages."
msgstr "启用调试信息。"

#: src/command_line_parser.cpp:126
msgid "Must specify preset type: input/output."
msgstr "必须指定预设类型：输入/输出。"

#: src/command_line_parser.cpp:164 src/contents/ui/Main.qml:349
msgid "Output Presets"
msgstr "输出预设"

#: src/command_line_parser.cpp:172 src/contents/ui/Main.qml:334
msgid "Input Presets"
msgstr "输入预设"

#: src/contents/ui/AboutPage.qml:4
msgctxt "@action:button"
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:50 src/contents/ui/BassEnhancer.qml:87
#: src/contents/ui/BassLoudness.qml:39 src/contents/ui/Crossfeed.qml:55
#: src/contents/ui/DeepFilterNet.qml:74 src/contents/ui/Exciter.qml:88
#: src/contents/ui/Filter.qml:40 src/contents/ui/Loudness.qml:40
#: src/contents/ui/Maximizer.qml:41 src/contents/ui/Pitch.qml:40
#: src/contents/ui/Reverb.qml:41 src/contents/ui/Speex.qml:39
msgid "Controls"
msgstr "控制项"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:55
msgid "Reference"
msgstr "响度参考"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:60 src/contents/ui/Autogain.qml:129
#: src/contents/ui/LevelMeter.qml:143
msgid "Momentary"
msgstr "瞬时（M）"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:60 src/contents/ui/Autogain.qml:140
#: src/contents/ui/LevelMeter.qml:154
msgid "Short-term"
msgstr "短期（S）"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:60 src/contents/ui/Autogain.qml:151
#: src/contents/ui/LevelMeter.qml:165
msgid "Integrated"
msgstr "综合（I）"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:60
msgid "Geometric mean (MSI)"
msgstr "几何平均（MSI）"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:60
msgid "Geometric mean (MS)"
msgstr "几何平均（MS）"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:60
msgid "Geometric mean (MI)"
msgstr "几何平均（MI）"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:60
msgid "Geometric mean (SI)"
msgstr "几何平均（SI）"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:69
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:76 src/contents/ui/Autogain.qml:92
#: src/contents/ui/Autogain.qml:196 src/contents/ui/BassEnhancer.qml:99
#: src/contents/ui/BassLoudness.qml:54 src/contents/ui/BassLoudness.qml:70
#: src/contents/ui/BassLoudness.qml:86 src/contents/ui/Compressor.qml:84
#: src/contents/ui/Compressor.qml:104 src/contents/ui/Compressor.qml:139
#: src/contents/ui/Compressor.qml:170 src/contents/ui/Compressor.qml:203
#: src/contents/ui/Compressor.qml:349 src/contents/ui/Compressor.qml:477
#: src/contents/ui/Compressor.qml:496 src/contents/ui/Compressor.qml:515
#: src/contents/ui/Compressor.qml:543 src/contents/ui/Compressor.qml:559
#: src/contents/ui/Compressor.qml:575 src/contents/ui/Compressor.qml:591
#: src/contents/ui/Compressor.qml:607 src/contents/ui/Compressor.qml:623
#: src/contents/ui/Convolver.qml:423 src/contents/ui/Convolver.qml:441
#: src/contents/ui/Crossfeed.qml:83 src/contents/ui/DeepFilterNet.qml:93
#: src/contents/ui/DeepFilterNet.qml:109 src/contents/ui/DeepFilterNet.qml:125
#: src/contents/ui/DeepFilterNet.qml:157 src/contents/ui/Deesser.qml:92
#: src/contents/ui/Deesser.qml:125 src/contents/ui/Deesser.qml:208
#: src/contents/ui/Deesser.qml:270 src/contents/ui/Deesser.qml:281
#: src/contents/ui/Delay.qml:165 src/contents/ui/Delay.qml:183
#: src/contents/ui/Delay.qml:318 src/contents/ui/Delay.qml:336
#: src/contents/ui/EeInputOutputGain.qml:99
#: src/contents/ui/EeInputOutputGain.qml:112
#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:101 src/contents/ui/Exciter.qml:103
#: src/contents/ui/Expander.qml:99 src/contents/ui/Expander.qml:130
#: src/contents/ui/Expander.qml:163 src/contents/ui/Expander.qml:305
#: src/contents/ui/Expander.qml:435 src/contents/ui/Expander.qml:454
#: src/contents/ui/Expander.qml:473 src/contents/ui/Expander.qml:497
#: src/contents/ui/Expander.qml:513 src/contents/ui/Expander.qml:529
#: src/contents/ui/Expander.qml:545 src/contents/ui/Expander.qml:561
#: src/contents/ui/Expander.qml:577 src/contents/ui/Filter.qml:147
#: src/contents/ui/Gate.qml:109 src/contents/ui/Gate.qml:126
#: src/contents/ui/Gate.qml:143 src/contents/ui/Gate.qml:178
#: src/contents/ui/Gate.qml:197 src/contents/ui/Gate.qml:324
#: src/contents/ui/Gate.qml:450 src/contents/ui/Gate.qml:469
#: src/contents/ui/Gate.qml:488 src/contents/ui/Gate.qml:518
#: src/contents/ui/Gate.qml:534 src/contents/ui/Gate.qml:550
#: src/contents/ui/Gate.qml:566 src/contents/ui/Gate.qml:582
#: src/contents/ui/Gate.qml:598 src/contents/ui/LevelMeter.qml:61
#: src/contents/ui/LevelMeter.qml:72 src/contents/ui/LevelMeter.qml:102
#: src/contents/ui/LevelMeter.qml:113 src/contents/ui/Limiter.qml:117
#: src/contents/ui/Limiter.qml:241 src/contents/ui/Limiter.qml:293
#: src/contents/ui/Limiter.qml:309 src/contents/ui/Limiter.qml:325
#: src/contents/ui/Limiter.qml:341 src/contents/ui/Limiter.qml:357
#: src/contents/ui/Limiter.qml:373 src/contents/ui/Limiter.qml:441
#: src/contents/ui/Loudness.qml:118 src/contents/ui/Loudness.qml:135
#: src/contents/ui/LspPreMixSheet.qml:38 src/contents/ui/LspPreMixSheet.qml:54
#: src/contents/ui/LspPreMixSheet.qml:70 src/contents/ui/LspPreMixSheet.qml:86
#: src/contents/ui/LspPreMixSheet.qml:102
#: src/contents/ui/LspPreMixSheet.qml:118 src/contents/ui/Maximizer.qml:72
#: src/contents/ui/Maximizer.qml:83 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:122
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:141
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:249
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:297
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:349
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:366
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:439
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:594
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:612
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:219 src/contents/ui/MultibandGate.qml:235
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:268 src/contents/ui/MultibandGate.qml:283
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:322 src/contents/ui/MultibandGate.qml:338
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:412 src/contents/ui/MultibandGate.qml:567
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:585
#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:594 src/contents/ui/Pitch.qml:111
#: src/contents/ui/Pitch.qml:130 src/contents/ui/RNNoise.qml:132
#: src/contents/ui/Reverb.qml:178 src/contents/ui/Reverb.qml:196
#: src/contents/ui/Speex.qml:85 src/contents/ui/StereoTools.qml:125
#: src/contents/ui/StereoTools.qml:159 src/contents/ui/StereoTools.qml:333
#: src/contents/ui/StereoTools.qml:351
msgid "dB"
msgstr "分贝"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:85
msgid "Silence"
msgstr "静音"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:101
msgid "Maximum history"
msgstr "最长历史记录"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:108 src/contents/ui/Convolver.qml:225
#: src/contents/ui/Convolver.qml:325 src/contents/ui/Convolver.qml:379
#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:218 src/contents/ui/Reverb.qml:68
msgid "s"
msgstr "秒"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:124 src/contents/ui/Autogain.qml:184
#: src/contents/ui/BassLoudness.qml:47 src/contents/ui/LevelMeter.qml:131
#: src/tags_plugin_name.cpp:44
msgid "Loudness"
msgstr "响度"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:162 src/contents/ui/LevelMeter.qml:176
msgid "Relative"
msgstr "相对值"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:173 src/contents/ui/LevelMeter.qml:187
msgid "Range"
msgstr "动态范围"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:195
msgid "Output gain"
msgstr "输出增益"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:219 src/contents/ui/BassEnhancer.qml:186
#: src/contents/ui/BassLoudness.qml:104 src/contents/ui/Compressor.qml:872
#: src/contents/ui/Convolver.qml:458 src/contents/ui/Crossfeed.qml:129
#: src/contents/ui/Crystalizer.qml:90 src/contents/ui/DeepFilterNet.qml:175
#: src/contents/ui/Deesser.qml:301 src/contents/ui/Delay.qml:355
#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:136 src/contents/ui/Equalizer.qml:265
#: src/contents/ui/Exciter.qml:191 src/contents/ui/Expander.qml:820
#: src/contents/ui/Filter.qml:199 src/contents/ui/Gate.qml:957
#: src/contents/ui/LevelMeter.qml:205 src/contents/ui/Limiter.qml:575
#: src/contents/ui/Loudness.qml:154 src/contents/ui/Maximizer.qml:102
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:936
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:909 src/contents/ui/Pitch.qml:246
#: src/contents/ui/RNNoise.qml:56 src/contents/ui/RNNoise.qml:67
#: src/contents/ui/RNNoise.qml:281 src/contents/ui/RNNoise.qml:283
#: src/contents/ui/RNNoise.qml:301 src/contents/ui/Reverb.qml:298
#: src/contents/ui/Speex.qml:155 src/contents/ui/StereoTools.qml:370
msgid "Using %1"
msgstr "正在使用%1"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:236 src/contents/ui/DeepFilterNet.qml:192
#: src/contents/ui/LevelMeter.qml:222 src/contents/ui/Pitch.qml:263
msgid "Reset history"
msgstr "重置历史记录"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:243
msgid "Force silence"
msgstr "强制静音"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:244
msgid "Force silence when the level is below the silence threshold"
msgstr "当电平低于静音阈值时强制静音"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:256 src/contents/ui/DeepFilterNet.qml:200
#: src/contents/ui/LevelMeter.qml:230 src/contents/ui/Pitch.qml:291
msgid "Reset settings"
msgstr "重置设置"

#: src/contents/ui/BassEnhancer.qml:38 src/contents/ui/Exciter.qml:38
msgid "Blend harmonics"
msgstr "谐波注入"

#: src/contents/ui/BassEnhancer.qml:47 src/contents/ui/Exciter.qml:47
msgid "3rd"
msgstr "三次"

#: src/contents/ui/BassEnhancer.qml:69 src/contents/ui/Exciter.qml:69
msgid "2nd"
msgstr "二次"

#: src/contents/ui/BassEnhancer.qml:92 src/contents/ui/Exciter.qml:96
msgid "Amount"
msgstr "幅度"

#: src/contents/ui/BassEnhancer.qml:108 src/contents/ui/BassEnhancer.qml:168
#: src/contents/ui/Exciter.qml:112 src/contents/ui/Exciter.qml:172
msgid "Harmonics"
msgstr "谐波"

#: src/contents/ui/BassEnhancer.qml:123 src/contents/ui/Exciter.qml:127
msgid "Scope"
msgstr "频率范围"

#: src/contents/ui/BassEnhancer.qml:130 src/contents/ui/BassEnhancer.qml:157
#: src/contents/ui/Convolver.qml:212 src/contents/ui/Convolver.qml:363
#: src/contents/ui/Crossfeed.qml:67 src/contents/ui/CrystalizerBand.qml:75
#: src/contents/ui/Deesser.qml:174 src/contents/ui/Deesser.qml:191
#: src/contents/ui/EqualizerBand.qml:46
#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:80 src/contents/ui/Exciter.qml:134
#: src/contents/ui/Exciter.qml:161 src/contents/ui/Expander.qml:386
#: src/contents/ui/Expander.qml:407 src/contents/ui/Filter.qml:116
#: src/contents/ui/Gate.qml:405 src/contents/ui/Gate.qml:426
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:185
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:203
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:493
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:518
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:122 src/contents/ui/MultibandGate.qml:140
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:466 src/contents/ui/MultibandGate.qml:491
#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:451
#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:403
#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:398
#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:414
#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:559 src/contents/ui/Reverb.qml:127
#: src/contents/ui/Reverb.qml:144 src/contents/ui/Reverb.qml:161
msgid "Hz"
msgstr "赫兹"

#: src/contents/ui/BassEnhancer.qml:139
msgid "Floor active"
msgstr "激活下限"

#: src/contents/ui/BassEnhancer.qml:150
msgid "Floor"
msgstr "下限"

#: src/contents/ui/BassEnhancer.qml:204 src/contents/ui/Compressor.qml:890
#: src/contents/ui/Deesser.qml:319 src/contents/ui/Delay.qml:393
#: src/contents/ui/Equalizer.qml:283 src/contents/ui/Exciter.qml:209
#: src/contents/ui/Expander.qml:838 src/contents/ui/Filter.qml:217
#: src/contents/ui/Gate.qml:975 src/contents/ui/Limiter.qml:593
#: src/contents/ui/Loudness.qml:172 src/contents/ui/Maximizer.qml:120
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:954
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:927 src/contents/ui/Reverb.qml:324
#: src/contents/ui/StereoTools.qml:388
msgid "Show native window"
msgstr "显示原生插件窗口"

#: src/contents/ui/BassEnhancer.qml:217 src/contents/ui/Compressor.qml:903
#: src/contents/ui/Deesser.qml:332 src/contents/ui/Exciter.qml:222
#: src/contents/ui/Expander.qml:851 src/contents/ui/Gate.qml:988
msgid "Listen"
msgstr "聆听"

#: src/contents/ui/BassEnhancer.qml:228 src/contents/ui/BassLoudness.qml:122
#: src/contents/ui/Compressor.qml:924 src/contents/ui/Convolver.qml:486
#: src/contents/ui/Crossfeed.qml:155 src/contents/ui/Crystalizer.qml:118
#: src/contents/ui/Deesser.qml:343 src/contents/ui/Delay.qml:407
#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:164 src/contents/ui/Equalizer.qml:349
#: src/contents/ui/Exciter.qml:233 src/contents/ui/Expander.qml:872
#: src/contents/ui/Filter.qml:231 src/contents/ui/Gate.qml:1009
#: src/contents/ui/Limiter.qml:627 src/contents/ui/Loudness.qml:196
#: src/contents/ui/Main.qml:560 src/contents/ui/Maximizer.qml:134
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:985
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:958 src/contents/ui/RNNoise.qml:326
#: src/contents/ui/Reverb.qml:338 src/contents/ui/Speex.qml:173
#: src/contents/ui/StereoTools.qml:402
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/contents/ui/BassLoudness.qml:63 src/contents/ui/Compressor.qml:463
#: src/contents/ui/EeInputOutputGain.qml:108 src/contents/ui/Expander.qml:421
#: src/contents/ui/Gate.qml:436 src/contents/ui/Main.qml:488
#: src/contents/ui/StereoTools.qml:249
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: src/contents/ui/BassLoudness.qml:79 src/contents/ui/Compressor.qml:249
#: src/contents/ui/Expander.qml:209 src/contents/ui/Gate.qml:227
#: src/contents/ui/Limiter.qml:200 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:389
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:362
msgid "Link"
msgstr "共享内存链接"

#: src/contents/ui/BlocklistSheet.qml:13
msgid "Excluded Applications"
msgstr "已排除的应用程序"

#: src/contents/ui/BlocklistSheet.qml:29
msgid "Application node name"
msgstr "应用程序节点名称"

#: src/contents/ui/BlocklistSheet.qml:45
msgid "Add to excluded applications"
msgstr "添加到已排除的应用程序"

#: src/contents/ui/BlocklistSheet.qml:95
#: src/contents/ui/ConvolverImpulseSheet.qml:65
#: src/contents/ui/MenuAddPlugins.qml:36
#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:80
#: src/contents/ui/PresetsAutoloadingPage.qml:123
#: src/contents/ui/PresetsCommunityPage.qml:68
#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:168 src/contents/ui/RNNoise.qml:211
msgid "Empty List"
msgstr "空列表"

#: src/contents/ui/BlocklistSheet.qml:96
msgid "No application excluded"
msgstr "无已排除的应用程序"

#: src/contents/ui/BlocklistSheet.qml:118
msgid "Remove Application"
msgstr "移除应用程序"

#: src/contents/ui/BlocklistSheet.qml:119
msgid "Are you sure you want to remove this application from the list?"
msgstr "确定要将此应用程序移出列表吗？"

#: src/contents/ui/BlocklistSheet.qml:149
msgid "Remove this app"
msgstr "移除此应用程序"

#: src/contents/ui/BlocklistSheet.qml:176
msgid "Show excluded apps"
msgstr "显示已排除的应用程序"

#: src/contents/ui/BlocklistSheet.qml:177
msgid "Show excluded applications in the list of players/recorders"
msgstr "按播放/录音设备显示已排除的应用程序"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:50 src/tags_plugin_name.cpp:29
msgid "Compressor"
msgstr "压缩器"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:62 src/contents/ui/Compressor.qml:284
#: src/contents/ui/Deesser.qml:71 src/contents/ui/Delay.qml:52
#: src/contents/ui/Delay.qml:205 src/contents/ui/Equalizer.qml:103
#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:45 src/contents/ui/Expander.qml:62
#: src/contents/ui/Expander.qml:244 src/contents/ui/Gate.qml:262
#: src/contents/ui/Limiter.qml:55 src/contents/ui/Loudness.qml:52
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:396
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:369 src/contents/ui/StereoTools.qml:104
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:66 src/contents/ui/Expander.qml:66
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:105
msgid "Downward"
msgstr "向下"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:66 src/contents/ui/Expander.qml:66
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:105
msgid "Upward"
msgstr "向上"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:66
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:105
msgid "Boosting"
msgstr "增强"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:76
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:114
msgid "Boost threshold"
msgstr "增强阈值"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:96
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:133
msgid "Boost amount"
msgstr "增强幅度"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:115 src/contents/ui/Deesser.qml:101
#: src/contents/ui/Expander.qml:75 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:325
msgid "Ratio"
msgstr "比率"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:131 src/contents/ui/Expander.qml:91
#: src/contents/ui/Limiter.qml:434 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:340
msgid "Knee"
msgstr "拐点"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:152 src/contents/ui/Expander.qml:112
msgid "Threshold and Time"
msgstr "阈值与时间"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:162 src/contents/ui/Expander.qml:122
#: src/contents/ui/Gate.qml:66 src/contents/ui/Gate.qml:855
#: src/contents/ui/Limiter.qml:127 src/contents/ui/Limiter.qml:400
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:222
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:163
msgid "Attack"
msgstr "启动"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:186 src/contents/ui/Compressor.qml:220
#: src/contents/ui/Compressor.qml:367 src/contents/ui/Compressor.qml:385
#: src/contents/ui/Delay.qml:93 src/contents/ui/Delay.qml:246
#: src/contents/ui/Expander.qml:146 src/contents/ui/Expander.qml:180
#: src/contents/ui/Expander.qml:323 src/contents/ui/Expander.qml:341
#: src/contents/ui/Gate.qml:74 src/contents/ui/Gate.qml:91
#: src/contents/ui/Gate.qml:342 src/contents/ui/Gate.qml:360
#: src/contents/ui/Limiter.qml:134 src/contents/ui/Limiter.qml:151
#: src/contents/ui/Limiter.qml:259 src/contents/ui/Limiter.qml:407
#: src/contents/ui/Limiter.qml:424 src/contents/ui/Maximizer.qml:56
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:234
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:282
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:455
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:470
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:171 src/contents/ui/MultibandGate.qml:186
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:428 src/contents/ui/MultibandGate.qml:443
#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:593 src/contents/ui/Pitch.qml:58
#: src/contents/ui/Pitch.qml:75 src/contents/ui/Pitch.qml:93
#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:234
#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:273
#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:436 src/contents/ui/RNNoise.qml:148
#: src/contents/ui/Reverb.qml:84 src/contents/ui/StereoTools.qml:283
msgid "ms"
msgstr "毫秒"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:195 src/contents/ui/Expander.qml:155
#: src/contents/ui/Gate.qml:83 src/contents/ui/Gate.qml:864
#: src/contents/ui/Limiter.qml:144 src/contents/ui/Limiter.qml:417
#: src/contents/ui/Maximizer.qml:49 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:270
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:178 src/contents/ui/RNNoise.qml:141
msgid "Release"
msgstr "释放"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:233 src/contents/ui/Compressor.qml:331
#: src/contents/ui/Compressor.qml:668 src/contents/ui/Expander.qml:193
#: src/contents/ui/Expander.qml:287 src/contents/ui/Expander.qml:618
#: src/contents/ui/Gate.qml:210 src/contents/ui/Gate.qml:305
#: src/contents/ui/Gate.qml:644 src/contents/ui/Limiter.qml:180
#: src/contents/ui/Limiter.qml:481 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:630
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:603
msgid "Sidechain"
msgstr "侧链"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:245 src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:33
#: src/contents/ui/Expander.qml:205 src/contents/ui/Filter.qml:46
#: src/contents/ui/Gate.qml:223 src/contents/ui/Limiter.qml:196
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:385
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:358
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:249
msgid "Feed-forward"
msgstr "前馈式"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:249
msgid "Feed-back"
msgstr "反馈式"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:249 src/contents/ui/Expander.qml:209
#: src/contents/ui/Gate.qml:227 src/contents/ui/Limiter.qml:200
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:389
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:362
msgid "External"
msgstr "外部输入"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:260 src/contents/ui/Expander.qml:220
#: src/contents/ui/Gate.qml:238 src/contents/ui/Limiter.qml:210
#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:382
msgid "Input device"
msgstr "输入设备"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:288 src/contents/ui/Deesser.qml:62
#: src/contents/ui/Expander.qml:248 src/contents/ui/Gate.qml:266
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:400
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:373
msgid "Peak"
msgstr "峰值"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:288 src/contents/ui/Deesser.qml:62
#: src/contents/ui/Expander.qml:248 src/contents/ui/Gate.qml:266
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:400
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:373
msgid "RMS"
msgstr "均方根"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:288 src/contents/ui/Compressor.qml:409
#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:37 src/contents/ui/Expander.qml:248
#: src/contents/ui/Expander.qml:365 src/contents/ui/Filter.qml:50
#: src/contents/ui/Gate.qml:266 src/contents/ui/Gate.qml:384
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:400
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:373
msgid "Low-pass"
msgstr "低通"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:288 src/contents/ui/Expander.qml:248
#: src/contents/ui/Gate.qml:266 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:400
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:373
msgid "SMA"
msgstr "简单滑动平均"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:298 src/contents/ui/Compressor.qml:313
#: src/contents/ui/Expander.qml:258 src/contents/ui/Expander.qml:273
#: src/contents/ui/Gate.qml:276 src/contents/ui/Gate.qml:291
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:407
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:419
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:380 src/contents/ui/MultibandGate.qml:392
msgid "Source"
msgstr "源信号"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:302 src/contents/ui/Expander.qml:262
#: src/contents/ui/Gate.qml:280 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:411
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:384
msgid "Middle"
msgstr "中信号"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:302 src/contents/ui/Expander.qml:262
#: src/contents/ui/Gate.qml:280 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:411
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:384
msgid "Side"
msgstr "侧信号"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:302 src/contents/ui/Convolver.qml:268
#: src/contents/ui/Delay.qml:40 src/contents/ui/Equalizer.qml:195
#: src/contents/ui/Expander.qml:262 src/contents/ui/Gate.qml:280
#: src/contents/ui/LevelMeter.qml:60 src/contents/ui/LevelMeter.qml:101
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:411
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:384 src/contents/ui/PipeWirePage.qml:323
#: src/contents/ui/StereoTools.qml:185
msgid "Left"
msgstr "左声道"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:302 src/contents/ui/Convolver.qml:286
#: src/contents/ui/Delay.qml:193 src/contents/ui/Equalizer.qml:195
#: src/contents/ui/Expander.qml:262 src/contents/ui/Gate.qml:280
#: src/contents/ui/LevelMeter.qml:71 src/contents/ui/LevelMeter.qml:112
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:411
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:384 src/contents/ui/PipeWirePage.qml:334
#: src/contents/ui/StereoTools.qml:212
msgid "Right"
msgstr "右声道"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:302 src/contents/ui/Compressor.qml:317
#: src/contents/ui/Expander.qml:262 src/contents/ui/Expander.qml:277
#: src/contents/ui/Gate.qml:280 src/contents/ui/Gate.qml:295
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:411
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:423
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:384 src/contents/ui/MultibandGate.qml:396
msgid "Min"
msgstr "立体声输入最低值"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:302 src/contents/ui/Compressor.qml:317
#: src/contents/ui/Expander.qml:262 src/contents/ui/Expander.qml:277
#: src/contents/ui/Gate.qml:280 src/contents/ui/Gate.qml:295
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:411
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:423
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:384 src/contents/ui/MultibandGate.qml:396
msgid "Max"
msgstr "立体声输入最高值"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:317 src/contents/ui/Expander.qml:277
#: src/contents/ui/Gate.qml:295 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:423
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:396
msgid "Left/Right"
msgstr "左/右声道"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:317 src/contents/ui/Expander.qml:277
#: src/contents/ui/Gate.qml:295 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:423
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:396
msgid "Right/Left"
msgstr "右/左声道"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:317 src/contents/ui/Expander.qml:277
#: src/contents/ui/Gate.qml:295 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:423
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:396
msgid "Mid/Side"
msgstr "中/侧信号"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:317 src/contents/ui/Expander.qml:277
#: src/contents/ui/Gate.qml:295 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:423
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:396
msgid "Side/Mid"
msgstr "侧/中信号"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:341 src/contents/ui/Expander.qml:297
#: src/contents/ui/Gate.qml:316 src/contents/ui/Limiter.qml:233
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:431
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:404
msgid "Preamp"
msgstr "前置放大"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:359 src/contents/ui/Expander.qml:315
#: src/contents/ui/Gate.qml:334 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:447
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:420
msgid "Reactivity"
msgstr "响应率"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:377 src/contents/ui/Expander.qml:333
#: src/contents/ui/Gate.qml:352 src/contents/ui/Limiter.qml:251
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:462
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:435
msgid "Lookahead"
msgstr "前视时间"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:395 src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:37
#: src/contents/ui/Expander.qml:351 src/contents/ui/Filter.qml:50
#: src/contents/ui/Gate.qml:370
msgid "High-pass"
msgstr "高通"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:399 src/contents/ui/Compressor.qml:413
#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:37 src/contents/ui/Expander.qml:355
#: src/contents/ui/Expander.qml:369 src/contents/ui/Gate.qml:374
#: src/contents/ui/Gate.qml:388
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:399 src/contents/ui/Compressor.qml:413
#: src/contents/ui/Expander.qml:355 src/contents/ui/Expander.qml:369
#: src/contents/ui/Gate.qml:374 src/contents/ui/Gate.qml:388
msgid "12 dB/oct"
msgstr "每八度12分贝"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:399 src/contents/ui/Compressor.qml:413
#: src/contents/ui/Expander.qml:355 src/contents/ui/Expander.qml:369
#: src/contents/ui/Gate.qml:374 src/contents/ui/Gate.qml:388
msgid "24 dB/oct"
msgstr "每八度24分贝"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:399 src/contents/ui/Compressor.qml:413
#: src/contents/ui/Expander.qml:355 src/contents/ui/Expander.qml:369
#: src/contents/ui/Gate.qml:374 src/contents/ui/Gate.qml:388
msgid "36 dB/oct"
msgstr "每八度36分贝"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:469 src/contents/ui/Convolver.qml:415
#: src/contents/ui/Delay.qml:157 src/contents/ui/Delay.qml:310
#: src/contents/ui/Expander.qml:427 src/contents/ui/Gate.qml:442
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:586
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:559 src/contents/ui/Pitch.qml:103
#: src/contents/ui/Reverb.qml:170 src/contents/ui/StereoTools.qml:325
msgid "Dry"
msgstr "干"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:488 src/contents/ui/Convolver.qml:433
#: src/contents/ui/Delay.qml:175 src/contents/ui/Delay.qml:328
#: src/contents/ui/Expander.qml:446 src/contents/ui/Gate.qml:461
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:604
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:577 src/contents/ui/Pitch.qml:122
#: src/contents/ui/Reverb.qml:188 src/contents/ui/StereoTools.qml:343
msgid "Wet"
msgstr "湿"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:507 src/contents/ui/Deesser.qml:117
#: src/contents/ui/Expander.qml:465 src/contents/ui/Gate.qml:480
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:357
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:227
msgid "Makeup"
msgstr "补偿"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:527 src/contents/ui/Expander.qml:481
#: src/contents/ui/Gate.qml:500 src/contents/ui/Limiter.qml:272
#: src/contents/ui/LspPreMixSheet.qml:14
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:977
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:950
msgid "Pre-Mix"
msgstr "预混"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:535 src/contents/ui/Expander.qml:489
#: src/contents/ui/Gate.qml:510 src/contents/ui/Limiter.qml:285
#: src/contents/ui/LspPreMixSheet.qml:30
msgid "Input to sidechain"
msgstr "输入到侧链"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:551 src/contents/ui/Expander.qml:505
#: src/contents/ui/Gate.qml:526 src/contents/ui/Limiter.qml:301
#: src/contents/ui/LspPreMixSheet.qml:46
msgid "Input to link"
msgstr "输入到共享内存链接"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:567 src/contents/ui/Expander.qml:521
#: src/contents/ui/Gate.qml:542 src/contents/ui/Limiter.qml:317
#: src/contents/ui/LspPreMixSheet.qml:62
msgid "Sidechain to input"
msgstr "侧链到输入"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:583 src/contents/ui/Expander.qml:537
#: src/contents/ui/Gate.qml:558 src/contents/ui/Limiter.qml:333
#: src/contents/ui/LspPreMixSheet.qml:78
msgid "Sidechain to link"
msgstr "侧链到共享内存链接"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:599 src/contents/ui/Expander.qml:553
#: src/contents/ui/Gate.qml:574 src/contents/ui/Limiter.qml:349
#: src/contents/ui/LspPreMixSheet.qml:94
msgid "Link to sidechain"
msgstr "共享内存链接到侧链"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:615 src/contents/ui/Expander.qml:569
#: src/contents/ui/Gate.qml:590 src/contents/ui/Limiter.qml:365
#: src/contents/ui/LspPreMixSheet.qml:110
msgid "Link to input"
msgstr "共享内存链接到输入"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:659 src/contents/ui/Expander.qml:609
#: src/contents/ui/Gate.qml:101 src/contents/ui/Gate.qml:635
#: src/contents/ui/Maximizer.qml:82 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:707
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:211 src/contents/ui/MultibandGate.qml:680
msgid "Reduction"
msgstr "衰减"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:729 src/contents/ui/Compressor.qml:742
#: src/contents/ui/Compressor.qml:838 src/contents/ui/Compressor.qml:851
#: src/contents/ui/Expander.qml:677 src/contents/ui/Expander.qml:690
#: src/contents/ui/Expander.qml:786 src/contents/ui/Expander.qml:799
#: src/contents/ui/Gate.qml:705 src/contents/ui/Gate.qml:718
#: src/contents/ui/Gate.qml:814 src/contents/ui/Gate.qml:827
#: src/contents/ui/Limiter.qml:542 src/contents/ui/Limiter.qml:555
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:741
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:800
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:859
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:714 src/contents/ui/MultibandGate.qml:773
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:832
msgid "L"
msgstr "左"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:735 src/contents/ui/Compressor.qml:748
#: src/contents/ui/Compressor.qml:844 src/contents/ui/Compressor.qml:857
#: src/contents/ui/Expander.qml:683 src/contents/ui/Expander.qml:696
#: src/contents/ui/Expander.qml:792 src/contents/ui/Expander.qml:805
#: src/contents/ui/Gate.qml:711 src/contents/ui/Gate.qml:724
#: src/contents/ui/Gate.qml:820 src/contents/ui/Gate.qml:833
#: src/contents/ui/Limiter.qml:548 src/contents/ui/Limiter.qml:561
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:747
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:806
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:865
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:720 src/contents/ui/MultibandGate.qml:779
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:838
msgid "R"
msgstr "右"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:770 src/contents/ui/Expander.qml:718
#: src/contents/ui/Gate.qml:746 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:827
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:256 src/contents/ui/MultibandGate.qml:800
msgid "Curve"
msgstr "压缩曲线"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:779 src/contents/ui/Expander.qml:727
#: src/contents/ui/Gate.qml:755 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:768
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:741
msgid "Envelope"
msgstr "包络"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:913 src/contents/ui/Expander.qml:861
#: src/contents/ui/Gate.qml:998 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:967
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:940
msgid "Stereo split"
msgstr "分离立体声"

#: src/contents/ui/Convolver.qml:49
msgid "Loaded the %1 Convolver impulse."
msgstr "已加载卷积脉冲响应%1。"

#: src/contents/ui/Convolver.qml:51 src/contents/ui/Convolver.qml:309
msgid "Convolver impulse is not set"
msgstr "未设置卷积脉冲响应"

#: src/contents/ui/Convolver.qml:55
msgid "The Convolver is in passthrough mode."
msgstr "卷积器处于直通模式。"

#: src/contents/ui/Convolver.qml:57
msgid "Failed to load the %1 impulse. The Convolver is in passthrough mode."
msgstr "无法加载脉冲响应%1。卷积器处于直通模式。"

#: src/contents/ui/Convolver.qml:121
msgid "First"
msgstr "第一项"

#: src/contents/ui/Convolver.qml:133
msgid "Second"
msgstr "第二项"

#: src/contents/ui/Convolver.qml:163 src/contents/ui/Convolver.qml:198
msgid "Combine"
msgstr "合并"

#: src/contents/ui/Convolver.qml:191
msgid "Impulses"
msgstr "脉冲响应"

#: src/contents/ui/Convolver.qml:207 src/plugin_base.cpp:284
msgid "Spectrum"
msgstr "频谱"

#: src/contents/ui/Convolver.qml:239
msgid "Log scale"
msgstr "对数刻度"

#: src/contents/ui/Convolver.qml:346
msgid "Rate"
msgstr "速率"

#: src/contents/ui/Convolver.qml:351 src/contents/ui/Delay.qml:56
#: src/contents/ui/Delay.qml:67 src/contents/ui/Delay.qml:209
#: src/contents/ui/Delay.qml:220
msgid "Samples"
msgstr "采样"

#: src/contents/ui/Convolver.qml:356
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: src/contents/ui/Convolver.qml:398
msgid "Stereo width"
msgstr "立体声宽度"

#: src/contents/ui/Convolver.qml:475 src/tags_plugin_name.cpp:26
msgid "Autogain"
msgstr "自动增益"

#: src/contents/ui/ConvolverImpulseSheet.qml:31
msgid "Imported a new Convolver impulse file."
msgstr "已导入新卷积脉冲响应文件。"

#: src/contents/ui/ConvolverImpulseSheet.qml:33
msgid "Failed to import the Convolver impulse file."
msgstr "无法导入卷积脉冲响应文件。"

#: src/contents/ui/ConvolverImpulseSheet.qml:45
#: src/contents/ui/MenuAddPlugins.qml:168
#: src/contents/ui/PresetsCommunityPage.qml:40
#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:139
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/contents/ui/ConvolverImpulseSheet.qml:83
msgid "Remove Impulse Response"
msgstr "移除脉冲响应"

#: src/contents/ui/ConvolverImpulseSheet.qml:84
msgid "Are you sure you want to remove this impulse response from the list?"
msgstr "确定要将此脉冲响应移出列表吗？"

#: src/contents/ui/ConvolverImpulseSheet.qml:88
msgid "Removed the %1 Convolver impulse."
msgstr "已移除卷积脉冲响应%1。"

#: src/contents/ui/ConvolverImpulseSheet.qml:90
msgid "Failed to remove the %1 Convolver impulse."
msgstr "无法移除卷积脉冲响应%1。"

#: src/contents/ui/ConvolverImpulseSheet.qml:107
msgid "Delete this impulse"
msgstr "删除此脉冲响应"

#: src/contents/ui/ConvolverImpulseSheet.qml:127
msgid "Import impulse"
msgstr "导入脉冲响应"

#: src/contents/ui/Crossfeed.qml:60
msgid "Cutoff"
msgstr "截止频率"

#: src/contents/ui/Crossfeed.qml:76
msgid "Feed"
msgstr "反馈"

#: src/contents/ui/Crossfeed.qml:95
msgid "Crossfeed Presets"
msgstr "交叉反馈预设"

#: src/contents/ui/Crossfeed.qml:99
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/contents/ui/Crossfeed.qml:146 src/contents/ui/Main.qml:462
#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:46 src/contents/ui/Reverb.qml:315
msgid "Presets"
msgstr "预设"

#: src/contents/ui/Crystalizer.qml:107
msgid "Adaptive intensity"
msgstr "自适应强度"

#: src/contents/ui/CrystalizerBand.qml:35
#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:157
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:64
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:64 src/contents/ui/StereoTools.qml:191
#: src/contents/ui/StereoTools.qml:223
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: src/contents/ui/CrystalizerBand.qml:46
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:82
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:82
msgid "Bypass"
msgstr "旁通"

#: src/contents/ui/CrystalizerBand.qml:75 src/contents/ui/EqualizerBand.qml:48
#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:592
msgid "kHz"
msgstr "千赫兹"

#: src/contents/ui/DeepFilterNet.qml:32
msgid "Attenuation limit"
msgstr "降噪上限"

#: src/contents/ui/DeepFilterNet.qml:86
msgid "Minimum processing threshold"
msgstr "最小处理阈值"

#: src/contents/ui/DeepFilterNet.qml:102
msgid "Maximum ERB processing threshold"
msgstr "最大等效矩形带宽处理阈值"

#: src/contents/ui/DeepFilterNet.qml:118
msgid "Maximum DF processing threshold"
msgstr "最大DeepFilter处理阈值"

#: src/contents/ui/DeepFilterNet.qml:134
msgid "Minimum processing buffer"
msgstr "最小处理缓冲区"

#: src/contents/ui/DeepFilterNet.qml:141
msgid "frames"
msgstr "帧"

#: src/contents/ui/DeepFilterNet.qml:150
msgid "Post filter Beta"
msgstr "后期过滤Beta值"

#: src/contents/ui/Deesser.qml:45 src/tags_plugin_name.cpp:34
msgid "Deesser"
msgstr "齿音消除器"

#: src/contents/ui/Deesser.qml:58 src/contents/ui/Deesser.qml:269
msgid "Detection"
msgstr "检测"

#: src/contents/ui/Deesser.qml:75
msgid "Wideband"
msgstr "宽带"

#: src/contents/ui/Deesser.qml:75
msgid "Split"
msgstr "分频"

#: src/contents/ui/Deesser.qml:84 src/contents/ui/Gate.qml:118
#: src/contents/ui/Gate.qml:170 src/contents/ui/Gate.qml:929
#: src/contents/ui/Gate.qml:942 src/contents/ui/Limiter.qml:110
#: src/contents/ui/Maximizer.qml:65 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:241
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:289
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:260 src/contents/ui/MultibandGate.qml:314
#: src/contents/ui/RNNoise.qml:109
msgid "Threshold"
msgstr "阈值"

#: src/contents/ui/Deesser.qml:134
msgid "Laxity"
msgstr "松弛度"

#: src/contents/ui/Deesser.qml:153 src/contents/ui/Filter.qml:104
#: src/contents/ui/Reverb.qml:108 src/tags_plugin_name.cpp:40
msgid "Filter"
msgstr "滤波器"

#: src/contents/ui/Deesser.qml:166
msgid "F1 split"
msgstr "高通分频点"

#: src/contents/ui/Deesser.qml:183
msgid "F2 peak"
msgstr "滤波峰值频率"

#: src/contents/ui/Deesser.qml:200
msgid "F1 gain"
msgstr "高通增益"

#: src/contents/ui/Deesser.qml:217
msgid "F2 level"
msgstr "峰值电平补偿"

#: src/contents/ui/Deesser.qml:225
msgid "dBFS"
msgstr "dBFS"

#: src/contents/ui/Deesser.qml:235
msgid "F2 peak Q"
msgstr "滤波器Q值"

#: src/contents/ui/Deesser.qml:258
msgid "Level"
msgstr "电平"

#: src/contents/ui/Deesser.qml:280
msgid "Gain reduction"
msgstr "增益衰减"

#: src/contents/ui/Delay.qml:56 src/contents/ui/Delay.qml:209
msgid "Distance"
msgstr "距离"

#: src/contents/ui/Delay.qml:56 src/contents/ui/Delay.qml:85
#: src/contents/ui/Delay.qml:209 src/contents/ui/Delay.qml:238
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:226
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:274
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: src/contents/ui/Delay.qml:103 src/contents/ui/Delay.qml:256
msgid "Meters"
msgstr "米"

#: src/contents/ui/Delay.qml:111 src/contents/ui/Delay.qml:264
msgid "m"
msgstr "米"

#: src/contents/ui/Delay.qml:121 src/contents/ui/Delay.qml:274
msgid "Centimeters"
msgstr "厘米"

#: src/contents/ui/Delay.qml:129 src/contents/ui/Delay.qml:282
msgid "cm"
msgstr "厘米"

#: src/contents/ui/Delay.qml:140 src/contents/ui/Delay.qml:293
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

#: src/contents/ui/Delay.qml:372
msgid "Invert left"
msgstr "反转左声道相位"

#: src/contents/ui/Delay.qml:382
msgid "Invert right"
msgstr "反转右声道相位"

#: src/contents/ui/DelegateClientsList.qml:37
#: src/contents/ui/DelegateModulesList.qml:37
msgctxt "@info:placeholder"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/contents/ui/DelegateClientsList.qml:41
msgid "(id: %1)"
msgstr "（id：%1）"

#: src/contents/ui/DelegateClientsList.qml:47
msgid "Access: %1"
msgstr "访问：%1"

#: src/contents/ui/DelegateClientsList.qml:54
msgid "API: %1"
msgstr "API：%1"

#: src/contents/ui/DelegateModulesList.qml:41
msgctxt "@info:placeholder"
msgid "Not set"
msgstr "未设置"

#: src/contents/ui/DelegateModulesList.qml:41
msgid "(id: %1, version: %2)"
msgstr "（id：%1，版本号：%2）"

#: src/contents/ui/DelegateModulesList.qml:47
msgctxt "@info:placeholder"
msgid "No description set"
msgstr "未设置描述"

#: src/contents/ui/DelegatePluginsList.qml:100
msgid "Toggle this effect"
msgstr "开关此音效"

#: src/contents/ui/DelegatePluginsList.qml:108
msgid "Remove this effect"
msgstr "移除此音效"

#: src/contents/ui/DelegateStreamsList.qml:77
msgid "channels"
msgstr "声道"

#: src/contents/ui/DelegateStreamsList.qml:88
#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:44 src/contents/ui/EchoCanceller.qml:77
#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:104 src/contents/ui/Gate.qml:158
#: src/contents/ui/RNNoise.qml:98
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: src/contents/ui/DelegateStreamsList.qml:109
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: src/contents/ui/DelegateStreamsList.qml:111
msgid "Add %1 to excluded applications"
msgstr "将%1添加到排除的应用程序"

#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:41 src/tags_plugin_name.cpp:36
msgid "Echo Canceller"
msgstr "回音消除器"

#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:53
msgid "Mobile mode"
msgstr "移动模式"

#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:62
msgid "Enforce high-pass"
msgstr "强制应用高通滤波"

#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:74
msgid "Noise Suppression"
msgstr "噪音抑制"

#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:87
msgid "Strength"
msgstr "强度"

#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:91 src/contents/ui/Loudness.qml:100
msgid "Low"
msgstr "低"

#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:91
msgid "Moderate"
msgstr "中"

#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:91 src/contents/ui/Loudness.qml:100
msgid "High"
msgstr "高"

#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:91
msgid "Very high"
msgstr "非常高"

#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:101
msgid "High-Pass Filter"
msgstr "高通滤波器"

#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:113
msgid "Full band"
msgstr "全频带"

#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:153 src/contents/ui/Speex.qml:55
msgid "Automatic gain control"
msgstr "自动增益控制"

#: src/contents/ui/EeInputOutputGain.qml:21
msgid "Audio levels control"
msgstr "音频电平控制"

#: src/contents/ui/EeInputOutputGain.qml:22
msgid "Input and output gain controls with level meters"
msgstr "带电平表的输入输出增益控制"

#: src/contents/ui/EeInputOutputGain.qml:95 src/contents/ui/Main.qml:501
#: src/contents/ui/StereoTools.qml:40
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: src/contents/ui/EeSpinBox.qml:133 src/contents/ui/EeSpinBox.qml:167
msgctxt "minus infinity abbreviation"
msgid "-inf"
msgstr "负无穷"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:50 src/contents/ui/Equalizer.qml:80
msgid "APO preset"
msgstr "APO预设"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:53
msgid "Imported the Equalizer APO preset file."
msgstr "已导入APO预设文件。"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:55
msgid "Failed to import the Equalizer APO preset file."
msgstr "无法导入APO预设文件。"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:65
msgid "GraphicEQ preset"
msgstr "GraphicEQ预设"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:68
msgid "Imported the GraphicEQ preset file."
msgstr "已导入GraphicEQ预设文件。"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:70
msgid "Failed to import the GraphicEQ preset file."
msgstr "无法导入GraphicEQ预设文件。"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:83
msgid "Exported the current Equalizer settings to an external APO preset file."
msgstr "已将当前均衡器设置导出为APO预设文件。"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:86
msgid ""
"Failed to export the current Equalizer settings to an external APO preset "
"file."
msgstr "无法将当前均衡器设置导出为APO预设文件。"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:107 src/contents/ui/Filter.qml:78
#: src/contents/ui/Loudness.qml:58
msgid "IIR"
msgstr "无限脉冲响应"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:107 src/contents/ui/Filter.qml:78
msgid "FIR"
msgstr "有限脉冲响应"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:107 src/contents/ui/Filter.qml:78
#: src/contents/ui/Loudness.qml:58
msgid "FFT"
msgstr "快速傅里叶变换"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:107 src/contents/ui/Filter.qml:78
msgid "SPM"
msgstr "频谱处理模式"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:116
msgid "Bands"
msgstr "频带数"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:132 src/contents/ui/Filter.qml:171
#: src/contents/ui/StereoTools.qml:58 src/contents/ui/StereoTools.qml:259
msgid "Balance"
msgstr "立体声平衡"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:149
msgid "Pitch left"
msgstr "左声道音高"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:157 src/contents/ui/Equalizer.qml:174
msgid "st"
msgstr "半音"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:166
msgid "Pitch right"
msgstr "右声道音高"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:296
msgid "Split channels"
msgstr "分离声道"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:306
msgid "Flat response"
msgstr "平坦响应"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:313
msgid "Calculate frequencies"
msgstr "计算频率"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:320
msgid "Sort bands"
msgstr "排序频带"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:327
msgid "Import APO"
msgstr "导入APO预设"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:334
msgid "Import APO (GraphicEQ)"
msgstr "导入APO（GraphicEQ）预设"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:341
msgid "Export APO"
msgstr "导出APO预设"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:25
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:631
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:901
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:604 src/contents/ui/MultibandGate.qml:874
msgid "Band"
msgstr "频带"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:37 src/contents/ui/Filter.qml:50
msgid "Bell"
msgstr "钟形"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:37 src/contents/ui/Filter.qml:50
msgid "High-shelf"
msgstr "高架"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:37 src/contents/ui/Filter.qml:50
msgid "Low-shelf"
msgstr "低架"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:37 src/contents/ui/Filter.qml:50
msgid "Notch"
msgstr "陷波"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:37 src/contents/ui/Filter.qml:50
msgid "Resonance"
msgstr "共鸣"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:37 src/contents/ui/Filter.qml:50
msgid "Allpass"
msgstr "全通"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:37 src/contents/ui/Filter.qml:50
msgid "Bandpass"
msgstr "带通"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:37 src/contents/ui/Filter.qml:50
msgid "Ladder-pass"
msgstr "梯式带通"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:37 src/contents/ui/Filter.qml:50
msgid "Ladder-rejection"
msgstr "梯式带阻"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:49 src/contents/ui/Filter.qml:64
msgid "RLC (BT)"
msgstr "RLC（双线性）"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:49 src/contents/ui/Filter.qml:64
msgid "RLC (MT)"
msgstr "RLC（匹配Z）"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:49 src/contents/ui/Filter.qml:64
msgid "BWC (BT)"
msgstr "BWC（双线性）"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:49 src/contents/ui/Filter.qml:64
msgid "BWC (MT)"
msgstr "BWC（匹配Z）"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:49 src/contents/ui/Filter.qml:64
msgid "LRX (BT)"
msgstr "LRX（双线性）"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:49 src/contents/ui/Filter.qml:64
msgid "LRX (MT)"
msgstr "LRX（匹配Z）"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:49 src/contents/ui/Filter.qml:64
msgid "APO (DR)"
msgstr "APO（直接设计）"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:57 src/contents/ui/Filter.qml:88
msgid "Slope"
msgstr "斜率"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:74 src/contents/ui/Filter.qml:109
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:173
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:110 src/contents/ui/PipeWirePage.qml:397
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:95 src/contents/ui/Filter.qml:140
#: src/contents/ui/Limiter.qml:472 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:321
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:207
msgid "Gain"
msgstr "增益"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:116 src/contents/ui/Filter.qml:156
msgid "Quality"
msgstr "品质因数"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:137 src/contents/ui/Filter.qml:125
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:143
msgid "oct"
msgstr "八度"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:167
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:73
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:73
msgid "Solo"
msgstr "独奏"

#: src/contents/ui/Exciter.qml:143
msgid "Ceil active"
msgstr "激活上限"

#: src/contents/ui/Exciter.qml:154
msgid "Ceil"
msgstr "上限"

#: src/contents/ui/Expander.qml:50 src/tags_plugin_name.cpp:39
msgid "Expander"
msgstr "扩展器"

#: src/contents/ui/Expander.qml:209 src/contents/ui/Gate.qml:227
#: src/contents/ui/Limiter.qml:200 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:389
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:362
msgid "Internal"
msgstr "内部"

#: src/contents/ui/Filter.qml:60
msgid "Filter mode"
msgstr "滤波器模式"

#: src/contents/ui/Filter.qml:74
msgid "Equalizer mode"
msgstr "均衡器模式"

#: src/contents/ui/Gate.qml:54 src/tags_plugin_name.cpp:41
msgid "Gate"
msgstr "门限"

#: src/contents/ui/Gate.qml:135 src/contents/ui/Gate.qml:189
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:275 src/contents/ui/MultibandGate.qml:330
msgid "Zone"
msgstr "过渡区间"

#: src/contents/ui/Gate.qml:152 src/contents/ui/MultibandGate.qml:303
msgid "Hysteresis"
msgstr "迟滞"

#: src/contents/ui/Gate.qml:923 src/contents/ui/Gate.qml:936
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:177
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:114 src/contents/ui/Speex.qml:110
msgid "Start"
msgstr "启动"

#: src/contents/ui/LevelMeter.qml:48
msgid "Input Level"
msgstr "输入电平"

#: src/contents/ui/LevelMeter.qml:89
msgid "True Peak"
msgstr "实际峰值"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:59
msgid "Herm thin"
msgstr "窄式厄米插值"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:59
msgid "Herm wide"
msgstr "宽式厄米插值"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:59
msgid "Herm tail"
msgstr "尾式厄米插值"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:59
msgid "Herm duck"
msgstr "闪避厄米插值"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:59
msgid "Exp thin"
msgstr "窄式指数插值"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:59
msgid "Exp wide"
msgstr "宽式指数插值"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:59
msgid "Exp tail"
msgstr "尾式指数插值"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:59
msgid "Exp duck"
msgstr "闪避指数插值"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:59
msgid "Line thin"
msgstr "窄式线性插值"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:59
msgid "Line wide"
msgstr "宽式线性插值"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:59
msgid "Line tail"
msgstr "尾式线性插值"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:59
msgid "Line duck"
msgstr "闪避线性插值"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:69
msgid "Oversampling"
msgstr "超采样"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:73 src/contents/ui/Limiter.qml:87
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:553
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:526
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:73
msgid "Half x2/16 bit"
msgstr "2倍侧链超采样/16位输出"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:73
msgid "Half x2/24 bit"
msgstr "2倍侧链超采样/24位输出"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:73
msgid "Half x3/16 bit"
msgstr "3倍侧链超采样/16位输出"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:73
msgid "Half x3/24 bit"
msgstr "3倍侧链超采样/24位输出"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:73
msgid "Half x4/16 bit"
msgstr "4倍侧链超采样/16位输出"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:73
msgid "Half x4/24 bit"
msgstr "4倍侧链超采样/24位输出"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:73
msgid "Half x6/16 bit"
msgstr "6倍侧链超采样/16位输出"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:73
msgid "Half x6/24 bit"
msgstr "6倍侧链超采样/24位输出"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:73
msgid "Half x8/16 bit"
msgstr "8倍侧链超采样/16位输出"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:73
msgid "Half x8/24 bit"
msgstr "8倍侧链超采样/24位输出"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:73
msgid "Full x2/16 bit"
msgstr "2倍侧链+输入超采样/16位输出"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:73
msgid "Full x2/24 bit"
msgstr "2倍侧链+输入超采样/24位输出"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:73
msgid "Full x3/16 bit"
msgstr "3倍侧链+输入超采样/16位输出"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:73
msgid "Full x3/24 bit"
msgstr "3倍侧链+输入超采样/24位输出"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:73
msgid "Full x4/16 bit"
msgstr "4倍侧链+输入超采样/16位输出"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:73
msgid "Full x4/24 bit"
msgstr "4倍侧链+输入超采样/24位输出"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:73
msgid "Full x6/16 bit"
msgstr "6倍侧链+输入超采样/16位输出"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:73
msgid "Full x6/24 bit"
msgstr "6倍侧链+输入超采样/24位输出"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:73
msgid "Full x8/16 bit"
msgstr "8倍侧链+输入超采样/16位输出"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:73
msgid "Full x8/24 bit"
msgstr "8倍侧链+输入超采样/24位输出"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:73
msgid "True peak/16 bit"
msgstr "实际峰值/16位输出"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:73
msgid "True peak/24 bit"
msgstr "实际峰值/24位输出"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:83
msgid "Dithering"
msgstr "抖动"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:87
msgid "7 bit"
msgstr "7比特"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:87
msgid "8 bit"
msgstr "8比特"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:87
msgid "11 bit"
msgstr "11比特"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:87
msgid "12 bit"
msgstr "12比特"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:87
msgid "15 bit"
msgstr "15比特"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:87
msgid "16 bit"
msgstr "16比特"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:87
msgid "23 bit"
msgstr "23比特"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:87
msgid "24 bit"
msgstr "24比特"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:99 src/tags_plugin_name.cpp:43
msgid "Limiter"
msgstr "限幅器"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:161
msgid "Stereo Link"
msgstr "立体声连锁"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:389 src/contents/ui/Limiter.qml:616
msgid "Automatic level"
msgstr "自动调平"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:606
msgid "Threshold boost"
msgstr "阈值外增强"

#: src/contents/ui/Loudness.qml:68
msgid "Contour"
msgstr "等响曲线"

#: src/contents/ui/Loudness.qml:72
msgid "Flat"
msgstr "平坦"

#: src/contents/ui/Loudness.qml:72
msgid "ISO226-2003"
msgstr "ISO 226:2003"

#: src/contents/ui/Loudness.qml:72
msgid "Fletcher-Munson"
msgstr "Fletcher–Munson"

#: src/contents/ui/Loudness.qml:72
msgid "Robinson-Dadson"
msgstr "Robinson–Dadson"

#: src/contents/ui/Loudness.qml:72
msgid "ISO226-2023"
msgstr "ISO 226:2003"

#: src/contents/ui/Loudness.qml:82
msgid "FFT size"
msgstr "快速傅里叶变换点数"

#: src/contents/ui/Loudness.qml:96
msgid "IIR approximation"
msgstr "无限脉冲响应预估"

#: src/contents/ui/Loudness.qml:100
msgid "Fastest"
msgstr "速度最快"

#: src/contents/ui/Loudness.qml:100
msgid "Normal"
msgstr "均衡"

#: src/contents/ui/Loudness.qml:100
msgid "Best"
msgstr "质量最好"

#: src/contents/ui/Loudness.qml:110
msgid "Volume"
msgstr "输出音量"

#: src/contents/ui/Loudness.qml:127
msgid "Clipping range"
msgstr "削波范围"

#: src/contents/ui/Loudness.qml:185
msgid "Clipping"
msgstr "削波"

#: src/contents/ui/Main.qml:233
msgid "Reset Settings?"
msgstr "重置设置？"

#: src/contents/ui/Main.qml:234
msgid "Are you sure you want to reset all Easy Effects settings?"
msgstr "确定要重置所有Easy Effects设置吗？"

#: src/contents/ui/Main.qml:285 src/contents/ui/Main.qml:301
msgid "Preset Loaded"
msgstr "已加载预设"

#: src/contents/ui/Main.qml:312 src/contents/ui/Main.qml:324
msgid "Clear List"
msgstr "清空列表"

#: src/contents/ui/Main.qml:313 src/contents/ui/Main.qml:325
msgid "Are you sure you want to clear this list?"
msgstr "确定要清空列表吗？"

#: src/contents/ui/Main.qml:380
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: src/contents/ui/Main.qml:391 src/contents/ui/Main.qml:540
#: src/contents/ui/ShortcutsSheet.qml:369
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷键"

#: src/contents/ui/Main.qml:400 src/contents/ui/Main.qml:548
msgid "Manual"
msgstr "使用手册"

#: src/contents/ui/Main.qml:412 src/contents/ui/Main.qml:580
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/contents/ui/Main.qml:436
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: src/contents/ui/Main.qml:446 src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:629
msgid "Effects"
msgstr "音效"

#: src/contents/ui/Main.qml:447
msgid "Turn effects on/off"
msgstr "开关音效"

#: src/contents/ui/Main.qml:458
msgid "Audio effects are enabled."
msgstr "已启用音效。"

#: src/contents/ui/Main.qml:458
msgid "Audio effects are disabled."
msgstr "已禁用音效。"

#: src/contents/ui/Main.qml:514
msgid "PipeWire"
msgstr "PipeWire"

#: src/contents/ui/Main.qml:532
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: src/contents/ui/Main.qml:572
msgid "About Easy Effects"
msgstr "关于Easy Effects"

#: src/contents/ui/MenuAddPlugins.qml:75
msgid "Add %1"
msgstr "添加%1"

#: src/contents/ui/MenuAddPlugins.qml:147
msgid "Added a new effect to the pipeline: %1"
msgstr "向管线添加新音效：%1"

#: src/contents/ui/MenuAddPlugins.qml:184
msgctxt "@action:button"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:101
msgid "Compression mode"
msgstr "压缩模式"

#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:196
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:133
msgid "End"
msgstr "结束"

#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:479
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:452
msgid "Low-cut"
msgstr "低切"

#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:504
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:477
msgid "High-cut"
msgstr "高切"

#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:536
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:509
msgid "Operating mode"
msgstr "运行模式"

#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:540
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:513
msgid "Classic"
msgstr "经典"

#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:540
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:513
msgid "Modern"
msgstr "现代"

#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:540
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:513
msgid "Linear phase"
msgstr "线性相位"

#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:549
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:522
msgid "Sidechain boost"
msgstr "侧链增强"

#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:553
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:526
msgid "Pink BT"
msgstr "粉噪声 双线性变换"

#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:553
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:526
msgid "Pink MT"
msgstr "粉噪声 匹配变换"

#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:553
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:526
msgid "Brown BT"
msgstr "棕噪声 双线性变换"

#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:553
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:526
msgid "Brown MT"
msgstr "棕噪声 匹配变换"

#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:563
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:536
msgid "Sidechain input device"
msgstr "侧链输入设备"

#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:159
msgid "Reaction"
msgstr "响应"

#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:81
msgid "No audio application available"
msgstr "没有可用的音频应用程序"

#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:315
msgid "Add effect"
msgstr "添加音效"

#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:323
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:327
msgid "Expand the list of effects pipeline"
msgstr "展开音效管线列表"

#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:327
msgid "Reduce the list of effects pipeline"
msgstr "收起音效管线列表"

#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:382
#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:616
msgid "Players"
msgstr "播放器"

#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:391
msgid "Output device"
msgstr "输出设备"

#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:391
#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:616
msgid "Recorders"
msgstr "录音器"

#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:412
msgid "No Effects"
msgstr "无音效"

#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:413
msgid "Audio stream not modified"
msgstr "音频流未修改"

#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:647
msgid "Input monitoring"
msgstr "输入监听"

#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:660
msgid "Excluded apps"
msgstr "已排除的应用程序"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:26
msgid "General"
msgstr "通用"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:31
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:36
msgid "Clients"
msgstr "客户端"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:41
msgid "Test Signal"
msgstr "测试信号"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:111
msgid "Device Management"
msgstr "设备管理"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:115
msgid ""
"It's recommended to NOT set Easy Effects Sink/Source as Default Device in "
"external applications (e.g. Gnome Settings and Plasma System Settings)"
msgstr ""
"强烈建议不要在外部应用程序（如Gnome设置或Plasma系统设置）中将Easy Effects槽/"
"源设置为默认设备。"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:122
msgid "Use default input"
msgstr "使用默认输入"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:136 src/contents/ui/PipeWirePage.qml:180
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:165
msgid "Use default output"
msgstr "使用默认输出"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:204
msgid "Server Information"
msgstr "服务器信息"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:209
msgid "Header version"
msgstr "头文件版本"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:214
msgid "Library version"
msgstr "库文件版本"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:219
msgid "Runtime version"
msgstr "运行时版本"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:224
msgid "Default sampling rate"
msgstr "默认采样率"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:229
msgid "Minimum quantum"
msgstr "最小音频帧（Quantum）"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:234
msgid "Maximum quantum"
msgstr "最大音频帧（Quantum）"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:239
msgid "Default quantum"
msgstr "默认音频帧（Quantum）"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:261
msgid "No Modules"
msgstr "无模块"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:284
msgid "No Clients"
msgstr "无客户端"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:297
#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:247
msgid "State"
msgstr "状态"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:304
#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:254
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:314
msgid "Channels"
msgstr "声道"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:345
msgid "Both"
msgstr "双声道"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:355
msgid "Waveform"
msgstr "波形"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:364
msgid "Sine wave"
msgstr "正弦波"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:375
msgid "White noise"
msgstr "白噪声"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:386
msgid "Pink noise"
msgstr "粉噪声"

#: src/contents/ui/Pitch.qml:50
msgid "Sequence length"
msgstr "序列长度"

#: src/contents/ui/Pitch.qml:67
msgid "Seek window"
msgstr "查找窗口"

#: src/contents/ui/Pitch.qml:85
msgid "Overlap length"
msgstr "重叠长度"

#: src/contents/ui/Pitch.qml:144 src/tags_plugin_name.cpp:48
msgid "Pitch"
msgstr "音高"

#: src/contents/ui/Pitch.qml:155
msgid "Octaves"
msgstr "八度"

#: src/contents/ui/Pitch.qml:171
msgid "Cents"
msgstr "音分"

#: src/contents/ui/Pitch.qml:187
msgid "Semitones"
msgstr "半音"

#: src/contents/ui/Pitch.qml:203
msgid "Tempo difference"
msgstr "节拍差"

#: src/contents/ui/Pitch.qml:220
msgid "Rate difference"
msgstr "速率差"

#: src/contents/ui/Pitch.qml:270
msgid "Quick seek"
msgstr "快速查找"

#: src/contents/ui/Pitch.qml:280
msgid "Anti-aliasing"
msgstr "抗混叠"

#: src/contents/ui/PluginNotAvailable.qml:14
msgid "Effect Not Available"
msgstr "音效不可用"

#: src/contents/ui/PluginNotAvailable.qml:15
msgid "%1 cannot be used because %2 is not installed on the system."
msgstr "%1不可用，因为%2未安装于系统上。"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:16
msgid "Background Service"
msgstr "后台服务"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:22
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:28
msgid "Spectrum Analyzer"
msgstr "频谱分析器"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:34
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:40
#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:281
msgid "Style"
msgstr "界面风格"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:52
msgid "Experimental Features"
msgstr "实验性功能"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:65
msgid "Enable service mode"
msgstr "启用服务模式"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:66
msgid "Easy Effects is active in background when the window is closed."
msgstr "Easy Effects将在窗口关闭后持续后台运行。"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:78
msgid "Autostart on login"
msgstr "用户登录时自动启动"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:79
msgid "Easy Effects is launched at user session startup."
msgstr "在用户会话启动时启动Easy Effects."

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:92
msgid "Show the tray icon"
msgstr "显示状态栏图标"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:113
msgid "Process all output streams"
msgstr "处理所有输出流"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:125
msgid "Process all input streams"
msgstr "处理所有输入流"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:137
msgid "Ignore streams from monitor of devices"
msgstr "忽略来自设备监听器的音频流"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:149
msgid "Use cubic volume"
msgstr "使用非线性（立方）音量调节"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:161
msgid "Ignore system notifications"
msgstr "忽略系统通知"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:162
msgid ""
"Processing system notifications may cause crackling sound, so it would be "
"better to ignore them, but for some presets it may be recommended since they "
"could sound too loud."
msgstr ""
"处理系统通知可能造成噼啪杂声，因此建议忽略，但一些预设可能导致音量过大，此时"
"建议开启。"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:174
msgid "Enable/disable input monitoring"
msgstr "启用/禁用输入监听"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:186
msgid "Mic monitor plays to output effects pipeline"
msgstr "麦克风监听导向输出音效管线"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:198
msgid "Enable the inactivity timeout"
msgstr "启用空闲超时"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:199
msgid ""
"When all streams are inactive, Easy Effects pipeline remains loaded for an "
"extra amount of time."
msgstr "当没有活跃音频流时，Easy Effects管线仍将加载一段额外时间。"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:211
msgid "Inactivity timeout"
msgstr "空闲超时"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:226
msgid "Level meters label"
msgstr "电平表标签"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:227
msgid ""
"The time it takes for the level meter labels to be updated when the current "
"level is below the last highest one."
msgstr "当前电平低于此前最高值时，电平表更新耗时。"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:266
msgid "Audio delay compensation"
msgstr "音频延迟补偿"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:288
msgid "Color scheme"
msgstr "颜色方案"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:292
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:292
msgid "Light"
msgstr "亮色"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:292
msgid "Dark"
msgstr "暗色"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:302
msgid "Color theme"
msgstr "颜色主题"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:306
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:306
msgid "Green neon"
msgstr "霓虹绿色"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:306
msgid "Mix"
msgstr "混合"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:306
msgid "Orange"
msgstr "橙色"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:306
msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:306
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:306
msgid "Purple"
msgstr "紫色"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:306
msgid "Grey"
msgstr "灰色"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:316
msgid "Shape"
msgstr "形状"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:320
msgid "Bars"
msgstr "柱型"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:320
msgid "Lines"
msgstr "线型"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:320
msgid "Dots"
msgstr "点阵"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:320
msgid "Area"
msgstr "实色"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:330
msgid "Dynamic scale"
msgstr "动态刻度"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:342
msgid "Logarithmic frequency axis"
msgstr "对数频率轴"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:354
msgid "Points"
msgstr "数量"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:369
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:376
msgid "px"
msgstr "像素"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:384
msgid "Frequency Range"
msgstr "频率范围"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:391
msgid "Minimum"
msgstr "最低"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:407
msgid "Maximum"
msgstr "最高"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:429
msgid "Database autosave interval"
msgstr "数据库自动保存间隔"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:443
msgid "Most used presets"
msgstr "最常用的预设"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:466
msgid "Force KDE's Breeze Theme when EasyEffects starts"
msgstr ""

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:467
msgid ""
"It is necessary to restart EasyEffects for changes in this setting to take "
"effect."
msgstr ""

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:480
msgid "Reduce effects list controls"
msgstr "收起音效列表控制项"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:481
msgid ""
"Action buttons in the effects list are moved inside a context menu for a "
"more compact view."
msgstr "将音效列表的操控按钮移入上下文菜单中，以使视图更紧凑。"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:500
msgid "Autoload delay"
msgstr "自动加载延迟"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:501
msgid ""
"Delay between receiving a new device route and the call to autoload a preset."
msgstr "在接收新设备路由和自动加载预设之间的延迟。"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:525
msgid "Global shortcuts"
msgstr "全局快捷键"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:526
msgid "Enables support for XDG global shortcuts."
msgstr "启用对XDG全局快捷键的支持。"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:538
msgid "Native window of effects"
msgstr "原生插件窗口"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:539
msgid "Allows the native user interface of effects to be shown/hidden."
msgstr "允许显示或隐藏原生插件窗口。"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:551
msgid "Update frequency"
msgstr "更新频率"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:552
msgid "Related to LV2 plugins."
msgstr "涉及LV2插件。"

#: src/contents/ui/PresetsAutoloadingPage.qml:31
#: src/contents/ui/PresetsAutoloadingPage.qml:155
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: src/contents/ui/PresetsAutoloadingPage.qml:37
#: src/contents/ui/PresetsAutoloadingPage.qml:197
msgid "Route"
msgstr "路由"

#: src/contents/ui/PresetsAutoloadingPage.qml:78
#: src/contents/ui/PresetsAutoloadingPage.qml:210
msgid "Local preset"
msgstr "本地预设"

#: src/contents/ui/PresetsAutoloadingPage.qml:88
msgid "Create"
msgstr "新建"

#: src/contents/ui/PresetsAutoloadingPage.qml:90
msgid "Create a new autoloading preset"
msgstr "新建自动加载预设"

#: src/contents/ui/PresetsAutoloadingPage.qml:169
msgid "Remove this autoloading preset"
msgstr "移除此自动加载预设"

#: src/contents/ui/PresetsAutoloadingPage.qml:183
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/contents/ui/PresetsCommunityPage.qml:100
msgid "Copy to local presets"
msgstr "复制到本地预设"

#: src/contents/ui/PresetsCommunityPage.qml:105
msgid "Imported the %1 community preset to the list of local presets."
msgstr "已将社区预设%1导入到本地预设列表。"

#: src/contents/ui/PresetsCommunityPage.qml:107
msgid "Failed to import the %1 community preset to the list of local presets."
msgstr "无法将社区预设%1导入到本地预设列表。"

#: src/contents/ui/PresetsCommunityPage.qml:127
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:32
msgid "Imported a new local preset from an external file."
msgstr "已从外部文件导入新本地预设。"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:34
msgid "Failed to import a new local preset from an external file."
msgstr "无法从外部文件导入新本地预设。"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:43
msgid "Export Presets"
msgstr "导出预设"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:46
msgid "Exported all presets to an external folder."
msgstr "已将所有预设导出到外部文件夹。"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:48
msgid "Failed to export all presets to an external folder."
msgstr "无法将所有预设导出到外部文件夹。"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:60
msgid "New preset name"
msgstr "新预设名称"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:76
msgid "Import preset file"
msgstr "加载预设文件"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:85
msgid "Create new preset"
msgstr "新建预设"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:95
msgid "Created a new local preset: %1"
msgstr "已新建本地预设：%1"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:99
msgid "Failed to create a new local preset: %1"
msgstr "无法新建本地预设：%1"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:126
msgid "Export presets"
msgstr "导出预设"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:185
msgid "Save Preset"
msgstr "保存预设"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:186
msgid ""
"Save current settings to the preset:\n"
"%1"
msgstr ""
"将当前设置保存到预设：\n"
"%1"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:190
msgid "Saved the current settings to %1 local preset."
msgstr "已将当前设置保存到本地预设%1。"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:192
msgid "Failed to save the current settings to %1 local preset."
msgstr "无法将当前设置保存到本地预设%1。"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:200
msgid "Remove Preset"
msgstr "移除预设"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:201
msgid ""
"Are you sure you want to remove the preset\n"
"%1\n"
"from the list?"
msgstr ""
"确定要将预设\n"
"%1\n"
"移出列表吗？"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:205
msgid "Removed the %1 local preset."
msgstr "已移除本地预设%1。"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:207
msgid "Failed to remove the %1 local preset."
msgstr "无法移除本地预设%1。"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:215
msgid "Rename Preset"
msgstr "重命名预设"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:220
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:229
msgid "Renamed the %1 local preset to %2"
msgstr "已将本地预设%1重命名为%2"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:232
msgid "Failed to rename the %1 local preset to %2"
msgstr "无法将本地预设%1重命名为%2"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:240
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:277
msgid "Save settings to this preset"
msgstr "将设置保存到此预设"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:285
msgid "Rename this preset"
msgstr "重命名此预设"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:293
msgid "Delete this preset"
msgstr "删除此预设"

#: src/contents/ui/PresetsSheet.qml:77 src/contents/ui/PresetsSheet.qml:114
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: src/contents/ui/PresetsSheet.qml:85 src/contents/ui/PresetsSheet.qml:114
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: src/contents/ui/PresetsSheet.qml:93
msgid "Autoloading"
msgstr "自动加载"

#: src/contents/ui/PresetsSheet.qml:112
msgid "No preset loaded"
msgstr "未加载预设"

#: src/contents/ui/PresetsSheet.qml:128
msgid "Fallback Preset"
msgstr "备用预设"

#: src/contents/ui/RNNoise.qml:43
msgid "Imported a new RNNoise model file."
msgstr "已导入新RNNoise模型文件。"

#: src/contents/ui/RNNoise.qml:45
msgid "Failed to import the RNNoise model file."
msgstr "无法导入新RNNoise模型文件。"

#: src/contents/ui/RNNoise.qml:56 src/contents/ui/RNNoise.qml:67
#: src/contents/ui/RNNoise.qml:281 src/contents/ui/RNNoise.qml:283
msgid "Standard RNNoise model"
msgstr "标准RNNoise模型"

#: src/contents/ui/RNNoise.qml:58
msgid "Standard RNNoise model loaded."
msgstr "已加载标准RNNoise模型。"

#: src/contents/ui/RNNoise.qml:63 src/contents/ui/RNNoise.qml:285
msgid "Using %1 Model"
msgstr "正在使用模型%1"

#: src/contents/ui/RNNoise.qml:65
msgid "Loaded the %1 RNNoise model."
msgstr "已加载RNNoise模型%1。"

#: src/contents/ui/RNNoise.qml:69
msgid "Failed to load the %1 model. Fallback to Standard RNNoise model."
msgstr "无法加载RNNoise模型%1。回退到标准RNNoise模型。"

#: src/contents/ui/RNNoise.qml:88 src/contents/ui/Speex.qml:98
msgid "Voice detection"
msgstr "语音检测"

#: src/contents/ui/RNNoise.qml:125
msgid "Wet level"
msgstr "湿信号电平"

#: src/contents/ui/RNNoise.qml:165
msgid "Use the Standard model"
msgstr "使用标准模型"

#: src/contents/ui/RNNoise.qml:176
msgid "User Models"
msgstr "用户模型"

#: src/contents/ui/RNNoise.qml:242
msgid "Delete this model"
msgstr "删除此模型"

#: src/contents/ui/RNNoise.qml:247
msgid "Removed the %1 RNNoise model."
msgstr "已移除RNNoise模型%1。"

#: src/contents/ui/RNNoise.qml:249
msgid "Failed to remove the %1 RNNoise model."
msgstr "无法移除RNNoise模型%1。"

#: src/contents/ui/RNNoise.qml:318
msgid "Import model"
msgstr "导入模型"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:48
msgid "Room size"
msgstr "房间大小"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:52
msgid "Small"
msgstr "小"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:52
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:52
msgid "Large"
msgstr "大"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:52
msgid "Tunnel-like"
msgstr "隧道式"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:52
msgid "Large/smooth"
msgstr "大/平整"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:52
msgid "Experimental"
msgstr "实验性"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:61
msgid "Decay time"
msgstr "衰减时间"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:77
msgid "Pre delay"
msgstr "预延迟"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:93
msgid "Diffusion"
msgstr "扩散"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:119
msgid "High frequency damping"
msgstr "高频阻尼"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:136
msgid "Bass cut"
msgstr "低音削减"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:153
msgid "Treble cut"
msgstr "高音削减"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:210
msgid "Reverberation Presets"
msgstr "混响预设"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:214
msgid "Ambience"
msgstr "氛围"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:229
msgid "Empty walls"
msgstr "空房间墙壁"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:244
msgid "Room"
msgstr "房间"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:259
msgid "Large empty hall"
msgstr "空旷的大厅"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:269
msgid "Disco"
msgstr "舞厅"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:279
msgid "Large occupied hall"
msgstr "拥挤的大厅"

#: src/contents/ui/ShortcutsSheet.qml:46
msgid "Show help"
msgstr "显示帮助"

#: src/contents/ui/ShortcutsSheet.qml:59
msgid "Toggle fullscreen"
msgstr "切换全屏"

#: src/contents/ui/ShortcutsSheet.qml:87 src/contents/ui/ShortcutsSheet.qml:310
#: src/global_shortcuts.hpp:48
msgid "Toggle global bypass"
msgstr "切换全局旁通"

#: src/contents/ui/ShortcutsSheet.qml:115
msgid "Close the window"
msgstr "关闭窗口"

#: src/contents/ui/ShortcutsSheet.qml:143
msgid "Terminate Easy Effects service"
msgstr "终止Easy Effects服务"

#: src/contents/ui/ShortcutsSheet.qml:183
msgid "Toggle process all inputs"
msgstr "开关处理所有输入"

#: src/contents/ui/ShortcutsSheet.qml:223
msgid "Toggle process all outputs"
msgstr "开关处理所有输出"

#: src/contents/ui/ShortcutsSheet.qml:236
#: src/contents/ui/ShortcutsSheet.qml:249
msgid "Can be used on numeric controls"
msgstr "可用于数值控制"

#: src/contents/ui/ShortcutsSheet.qml:264
msgid "Global Shortcuts"
msgstr "全局快捷键"

#: src/contents/ui/ShortcutsSheet.qml:350 src/global_shortcuts.hpp:50
msgid "Toggle microphone monitoring"
msgstr "开关麦克风监听"

#: src/contents/ui/Speex.qml:44
msgid "Denoise"
msgstr "降噪"

#: src/contents/ui/Speex.qml:66
msgid "Dereverberation"
msgstr "去混响"

#: src/contents/ui/Speex.qml:77
msgid "Noise suppression"
msgstr "噪音抑制"

#: src/contents/ui/Speex.qml:93
msgid "Voice Activity Probability"
msgstr "语音状态进入概率"

#: src/contents/ui/Speex.qml:129
msgid "Continue"
msgstr "持续概率"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:46
msgid "Softclip"
msgstr "软削波"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:75
msgid "S/C Level"
msgstr "侧链电平"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:91
msgid "Stereo Matrix"
msgstr "立体声阵距"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:108
msgid "LR > LR (Stereo default)"
msgstr "LR > LR（默认立体声）"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:108
msgid "LR > MS (Stereo to Mid-Side)"
msgstr "LR > MS（立体声到中—侧）"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:108
msgid "MS > LR (Mid-Side to Stereo)"
msgstr "MS > LR（中—侧到立体声）"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:108
msgid "LR > LL (Mono left channel)"
msgstr "LR > LL（单声道左）"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:108
msgid "LR > RR (Mono right channel)"
msgstr "LR > RR（单声道右）"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:108
msgid "LR > L+R (Mono sum L+R)"
msgstr "LR > L+R（单声道左右合并）"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:108
msgid "LR > RL (Stereo flip channels)"
msgstr "LR > RL（立体声翻转）"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:117
msgid "Side level"
msgstr "侧信号电平"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:135
msgid "Side balance"
msgstr "侧信号平衡"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:151
msgid "Middle level"
msgstr "中信号电平"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:169
msgid "Middle panorama"
msgstr "中信号全景"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:203 src/contents/ui/StereoTools.qml:235
msgid "Invert phase"
msgstr "反转相位"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:275 src/tags_plugin_name.cpp:35
msgid "Delay"
msgstr "延迟"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:292
msgid "Stereo base"
msgstr "立体声基线"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:308
msgid "Stereo phase"
msgstr "立体声相位"

#: src/main.cpp:310
msgid "Global audio effects"
msgstr "全局音频效果"

#: src/main.cpp:311
msgid "© 2017-2025 EasyEffects Team"
msgstr "© 2017–2025 Easy Effects开发团队"

#: src/main.cpp:313
msgid "Wellington Wallace"
msgstr "Wellington Wallace"

#: src/main.cpp:313
msgctxt "@info:credit"
msgid "Developer"
msgstr "开发者"

#: src/main.cpp:317
msgctxt "NAME OF TRANSLATORS"
msgid "Your names"
msgstr "ramdomPTM"

#: src/main.cpp:317
msgctxt "EMAIL OF TRANSLATORS"
msgid "Your emails"
msgstr "z9r55jue3@mozmail.com"

#: src/plugin_base.cpp:272
msgid "(Mic)"
msgstr "（麦克风）"

#: src/plugin_base.cpp:275
msgid "(Speakers)"
msgstr "（扬声器）"

#: src/plugin_base.cpp:282
msgid "Output Level Meter"
msgstr "输出电平表"

#: src/presets_manager.cpp:758 src/presets_manager.cpp:765
#: src/presets_manager.cpp:775 src/presets_manager.cpp:782
#: src/presets_manager.cpp:792 src/presets_manager.cpp:801
msgid "Preset not loaded correctly"
msgstr "未正确加载预设"

#: src/presets_manager.cpp:758
msgid "Wrong format in excluded apps list"
msgstr "已排除应用程序列表存在格式错误"

#: src/presets_manager.cpp:766
msgid "Generic error while loading excluded apps list"
msgstr "加载已排除应用程序列表时发生常规错误"

#: src/presets_manager.cpp:775
msgid "Wrong format in effects list"
msgstr "音效列表存在格式错误"

#: src/presets_manager.cpp:782
msgid "Generic error while loading effects list"
msgstr "加载音效列表时发生常规错误"

#: src/presets_manager.cpp:793
msgid "One or more parameters have a wrong format"
msgstr "一个或多个参数存在格式错误"

#: src/presets_manager.cpp:802
msgid "Generic error while loading the effect"
msgstr "加载音效时发生常规错误"

#: src/pw_model_nodes.cpp:522
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: src/pw_model_nodes.cpp:524
msgid "Suspended"
msgstr "已暂停"

#: src/pw_model_nodes.cpp:526
msgid "Idle"
msgstr "空闲"

#: src/pw_model_nodes.cpp:528
msgid "Creating"
msgstr "创建中"

#: src/pw_model_nodes.cpp:530
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/pw_model_nodes.cpp:532
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/tags_plugin_name.cpp:27
msgid "Bass Enhancer"
msgstr "低音增强器"

#: src/tags_plugin_name.cpp:28
msgid "Bass Loudness"
msgstr "低音响度"

#: src/tags_plugin_name.cpp:30
msgid "Convolver"
msgstr "卷积混响器"

#: src/tags_plugin_name.cpp:31
msgid "Crossfeed"
msgstr "交叉反馈"

#: src/tags_plugin_name.cpp:32
msgid "Crystalizer"
msgstr "音质晶化器"

#: src/tags_plugin_name.cpp:33
msgid "Deep Noise Remover"
msgstr "深度除噪器"

#: src/tags_plugin_name.cpp:37
msgid "Equalizer"
msgstr "均衡器"

#: src/tags_plugin_name.cpp:38
msgid "Exciter"
msgstr "激励器"

#: src/tags_plugin_name.cpp:42
msgid "Level Meter"
msgstr "电平表"

#: src/tags_plugin_name.cpp:45
msgid "Maximizer"
msgstr "放大器"

#: src/tags_plugin_name.cpp:46
msgid "Multiband Compressor"
msgstr "多频带压缩器"

#: src/tags_plugin_name.cpp:47
msgid "Multiband Gate"
msgstr "多频带门限"

#: src/tags_plugin_name.cpp:49
msgid "Reverberation"
msgstr "混响"

#: src/tags_plugin_name.cpp:50
msgid "Noise Reduction"
msgstr "降噪器"

#: src/tags_plugin_name.cpp:51
msgid "Speech Processor"
msgstr "人声处理器"

#: src/tags_plugin_name.cpp:52
msgid "Stereo Tools"
msgstr "立体声工具"

#: com.github.wwmm.easyeffects.desktop.in.template.h:1
msgid "Equalizer, Compressor and Other Audio Effects"
msgstr "均衡器、压缩器和其他音效"

#: com.github.wwmm.easyeffects.desktop.in.template.h:2
msgid "Simple audio effects"
msgstr "简易音效集锦"

#, fuzzy
#~ msgid "Hardware profile"
#~ msgstr "概述"

#~ msgid "∞"
#~ msgstr "正无穷"

#~ msgid "Global bypass. 1 to enable, 2 to disable and 3 to get status"
#~ msgstr "全局旁通。1以启用，2以禁用，3以获取状态"

#~ msgid "Id"
#~ msgstr "Id"

#~ msgid "Audio effects for PipeWire applications"
#~ msgstr "为使用 PipeWire 的程序提供音效"

#~ msgid "Audio Effects for PipeWire Applications"
#~ msgstr "为使用 PipeWire 的应用提供音效"

#, fuzzy
#~ msgid "Local Preset"
#~ msgstr "本地预设列表"

#~ msgid "Voice Detection"
#~ msgstr "语音侦测"

#, fuzzy
#~ msgid "Automatic Level"
#~ msgstr "自动调平"

#, fuzzy
#~ msgid "Gain boost"
#~ msgstr "侧链增强"

#, fuzzy
#~ msgid "Easy Effects"
#~ msgstr "EasyEffects"

#, fuzzy
#~ msgid "Hi-pass"
#~ msgstr "高通滤波器"

#, fuzzy
#~ msgid "Hi-shelf"
#~ msgstr "高架"

#, fuzzy
#~ msgid "Lo-pass"
#~ msgstr "低通"

#, fuzzy
#~ msgid "Lo-shelf"
#~ msgstr "低架"

#, fuzzy
#~ msgid "Ladder-rej"
#~ msgstr "梯形带阻滤波"

#, fuzzy
#~ msgid "Band-pass"
#~ msgstr "带通滤波"

#, fuzzy
#~ msgid "All-pass"
#~ msgstr "全通"

#, fuzzy
#~ msgid "Toggle Global Bypass"
#~ msgstr "全局旁路"

#, fuzzy
#~ msgid "Effects Blocklist"
#~ msgstr "黑名单"

#, fuzzy
#~ msgid "Boost tshreshold"
#~ msgstr "增强阈值"

#~ msgid "Low-Pass"
#~ msgstr "低通"

#~ msgid "Add to Excluded Applications"
#~ msgstr "添加到排除的程序"

#~ msgid "High-Pass"
#~ msgstr "高通滤波器"

#~ msgid "F2 Peak"
#~ msgstr "F2 峰值"

#~ msgid "F1 Gain"
#~ msgstr "F1 增益"

#~ msgid "APO Presets"
#~ msgstr "APO 预设"

#, fuzzy
#~ msgid "Empty"
#~ msgstr "空列表"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Save Current Settings to the Preset:\n"
#~ "%1"
#~ msgstr "将当前设置保存到这个预设文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Impluse File Imported."
#~ msgstr "脉冲文件未导入"

#, fuzzy
#~ msgid "Loaded Impulse: %1"
#~ msgstr "加载脉冲"

#, fuzzy
#~ msgid "Removed Impulse: %1"
#~ msgstr "删除脉冲"

#, fuzzy
#~ msgid "APO Preset File Imported."
#~ msgstr "脉冲文件未导入"

#, fuzzy
#~ msgid "GraphicEQ Preset File Imported."
#~ msgstr "导入 GraphicEQ 预设文件"

#, fuzzy
#~ msgid "APO Preset File Exported."
#~ msgstr "加载 APO 预设文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Added Effect: %1"
#~ msgstr "添加音效"

#, fuzzy
#~ msgid "Imported the Community Preset: %1"
#~ msgstr "搜索社区预设"

#, fuzzy
#~ msgid "Preset File Imported."
#~ msgstr "脉冲文件未导入"

#, fuzzy
#~ msgid "Preset Files Exported."
#~ msgstr "加载 APO 预设文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Failed to Export the Presets."
#~ msgstr "加载 APO 预设文件"

#, fuzzy
#~ msgid "New Preset Created"
#~ msgstr "新预设名称"

#, fuzzy
#~ msgid "Model File Imported."
#~ msgstr "脉冲文件未导入"

#, fuzzy
#~ msgid "%1 Model Correctly Loaded."
#~ msgstr "模型尚未载入"

#, fuzzy
#~ msgid "Removed Model: %1"
#~ msgstr "删除这个模型文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Loaded Model: %1"
#~ msgstr "标准模型"

#~ msgid "Residual Echo Suppression"
#~ msgstr "残余回声抑制"

#, fuzzy
#~ msgid "Near End Suppression"
#~ msgstr "近端回声抑制"

#, fuzzy
#~ msgid "Band "
#~ msgstr "频段 1"

#, fuzzy
#~ msgctxt "@title:window"
#~ msgid "Easy Effects"
#~ msgstr "EasyEffects"

#, fuzzy
#~ msgctxt "@title"
#~ msgid "Easy Effects"
#~ msgstr "EasyEffects"

#, fuzzy
#~ msgid "Added Plugin"
#~ msgstr "增加插件"

#~ msgid "Native Plugin Window"
#~ msgstr "原生插件窗口"

#~ msgid "@APP_NAME@"
#~ msgstr "@APP_NAME@"

#~ msgid "limiter;compressor;reverberation;equalizer;autovolume;"
#~ msgstr "限幅器;压缩器;混响;均衡器;自动音量;"

#~ msgid "Enable/disable this application"
#~ msgstr "启用/禁用此应用程序"

#~ msgid "Excluded App List: Add/remove this application"
#~ msgstr "排除的应用程序列表：添加/删除此应用程序"

#~ msgid "Change the volume of this application"
#~ msgstr "改变该应用的音量"

#~ msgid "_Help"
#~ msgstr "帮助(_H)"

#~ msgid "Presets Menu"
#~ msgstr "预设菜单"

#~ msgid "Enable/disable the global bypass"
#~ msgstr "开启/关闭全局旁通"

#~ msgid "Primary Menu"
#~ msgstr "主菜单"

#~ msgid "Easy Effects Window"
#~ msgstr "EasyEffects 窗口"

#~ msgid "Applications List"
#~ msgstr "应用程序列表"

#~ msgid "History"
#~ msgstr "历史"

#~ msgid "Plugin Input Gain"
#~ msgstr "插件输入增益"

#~ msgid "Plugin Output Gain"
#~ msgstr "插件输出增益"

#~ msgid "Preset"
#~ msgstr "预设"

#~ msgid "Attack Time"
#~ msgstr "建立时间"

#~ msgid "Attack Threshold"
#~ msgstr "建立阈值"

#~ msgid "Release Time"
#~ msgstr "释放时间"

#~ msgid "Release Threshold"
#~ msgstr "释放阈值"

#~ msgid "Dry Level"
#~ msgstr "干声级别"

#~ msgid "Stereo Split Mode"
#~ msgstr "分离立体声模式"

#~ msgid "Sidechain Source"
#~ msgstr "侧链声源"

#~ msgid "Stereo Split Source"
#~ msgstr "分离立体声源"

#~ msgid "Low-Pass Filter"
#~ msgstr "低通滤波器"

#~ msgid "Simple Moving Average"
#~ msgstr "简单移动平均法"

#~ msgid "Sidechain Type"
#~ msgstr "侧链类型"

#~ msgid "PreAmplification"
#~ msgstr "前置放大"

#~ msgid "Sidechain Filters"
#~ msgstr "侧链过滤器"

#~ msgid "High-Pass Filter Frequency"
#~ msgstr "高通滤波频率"

#~ msgid "Low-Pass Filter Mode"
#~ msgstr "低通滤波模式"

#~ msgid "Left Channel"
#~ msgstr "左声道"

#~ msgid "Right Channel"
#~ msgstr "右声道"

#, fuzzy
#~ msgid "First Kernel"
#~ msgstr "首Kernel"

#~ msgid "Output File Name"
#~ msgstr "输出文件名"

#~ msgid "Combined Kernel Name"
#~ msgstr "混合Kernel名称"

#~ msgid "Search Impulse File"
#~ msgstr "搜索脉冲文件"

#~ msgid "Impulse Files List"
#~ msgstr "脉冲文件列表"

#~ msgid "Frequency 1 Split"
#~ msgstr "频率 1 分割"

#~ msgid "Frequency 2 Peak"
#~ msgstr "频率 2 峰值"

#~ msgid "Frequency 1 Gain"
#~ msgstr "频率 1 增益"

#~ msgid "Frequency 2 Level"
#~ msgstr "频率 2 水平"

#~ msgid "Frequency 2 Peak Q"
#~ msgstr "频率 2 Peak Q"

#~ msgid "Detected"
#~ msgstr "已侦测到"

#~ msgid "Import Preset"
#~ msgstr "导入预设"

#~ msgid "Ceil Value"
#~ msgstr "上限值"

#~ msgid "Expander Mode"
#~ msgstr "扩展器模式"

#~ msgid "API"
#~ msgstr "API"

#~ msgid "Attack Zone Start"
#~ msgstr "建立区间开头"

#~ msgid "Release Zone Start"
#~ msgstr "释放区间开头"

#~ msgid "Half x2(3L)"
#~ msgstr "部分 2倍 (3L)"

#~ msgid "Half x3(3L)"
#~ msgstr "部分 3倍 (3L)"

#~ msgid "Half x4(3L)"
#~ msgstr "部分 4倍 (3L)"

#~ msgid "Half x6(3L)"
#~ msgstr "部分 6倍 (3L)"

#~ msgid "Half x8(3L)"
#~ msgstr "部分 8倍 (3L)"

#~ msgid "Full x2(3L)"
#~ msgstr "全部 2倍 (3L)"

#~ msgid "Full x3(3L)"
#~ msgstr "全部 3倍 (3L)"

#~ msgid "Full x4(3L)"
#~ msgstr "全部 4倍 (3L)"

#~ msgid "Full x6(3L)"
#~ msgstr "全部 6倍 (3L)"

#~ msgid "Full x8(3L)"
#~ msgstr "全部 8倍 (3L)"

#~ msgid "SC PreAmp"
#~ msgstr "侧链前置放大"

#~ msgid "Sidechain PreAmplification"
#~ msgstr "侧链前置放大"

#~ msgid "Boost"
#~ msgstr "增强"

#~ msgid "External Sidechain"
#~ msgstr "外部侧链"

#~ msgid "External Sidechain Source"
#~ msgstr "外部侧链声源"

#~ msgid "Auto Leveling Attack"
#~ msgstr "自动调平建立"

#~ msgid "Auto Leveling Release"
#~ msgstr "自动调平释放"

#~ msgid "Auto Leveling Knee"
#~ msgstr "自动调平拐点"

#~ msgid "Gain Left"
#~ msgstr "左增益"

#~ msgid "Gain Right"
#~ msgstr "右增益"

#~ msgid "Sidechain Left"
#~ msgstr "左边侧链"

#~ msgid "Sidechain Right"
#~ msgstr "右边侧链"

#~ msgid "Standard"
#~ msgstr "标准"

#~ msgid "Show Native User Interface"
#~ msgstr "显示原生 UI"

#~ msgid "Bands List"
#~ msgstr "频段列表"

#~ msgid "Band 2"
#~ msgstr "频段 2"

#~ msgid "Band 3"
#~ msgstr "频段 3"

#~ msgid "Band 4"
#~ msgstr "频段 4"

#~ msgid "Band 5"
#~ msgstr "频段 5"

#~ msgid "Band 6"
#~ msgstr "频段 6"

#~ msgid "Band 7"
#~ msgstr "频段 7"

#~ msgid "Band 8"
#~ msgstr "频段 8"

#~ msgid "Band Start"
#~ msgstr "频段起始"

#~ msgid "Band End"
#~ msgstr "频段末尾"

#~ msgid "Band Compression Mode"
#~ msgstr "频段压缩模式"

#~ msgid "Band Sidechain Options"
#~ msgstr "频段侧链选项"

#~ msgid "Low-Cut Filter Frequency"
#~ msgstr "低切滤音器频率"

#~ msgid "High-Cut Filter Frequency"
#~ msgstr "高切滤音器频率"

#~ msgid "PreAmp"
#~ msgstr "前置放大器"

#~ msgid "Band Gain"
#~ msgstr "频段增益"

#~ msgid "Band Envelope"
#~ msgstr "频段包络"

#~ msgid "Band Curve"
#~ msgstr "频段曲线"

#~ msgid "Custom Input Device"
#~ msgstr "自定义输入设备"

#~ msgid "Custom Output Device"
#~ msgstr "自定义输出设备"

#~ msgid "Presets Autoloading"
#~ msgstr "自动加载预设"

#~ msgid ""
#~ "Only Local Presets can be autoloaded. A Community Preset should be "
#~ "imported locally in order to be selected and associated to a specific "
#~ "device."
#~ msgstr ""
#~ "仅本地预设可被自动加载。若需要自动加载社区预设，应先将之导入至本地。"

#~ msgid "Output Devices"
#~ msgstr "输出设备"

#~ msgid "Create Association"
#~ msgstr "创建关联"

#~ msgid "Add Autoloading Output Preset"
#~ msgstr "新建自动加载的输出预设"

#~ msgid "Output Autoloading Presets List"
#~ msgstr "输出自动加载预设列表"

#~ msgid "Input Devices"
#~ msgstr "输入设备"

#~ msgid "Add Autoloading Input Preset"
#~ msgstr "新建自动加载的输入预设"

#~ msgid "Input Autoloading Presets List"
#~ msgstr "输入自动加载预设列表"

#~ msgid "Modules List"
#~ msgstr "模块列表"

#~ msgid "Properties"
#~ msgstr "属性"

#~ msgid "Both Channels"
#~ msgstr "双声道"

#~ msgid "Change the position of this effect"
#~ msgstr "改变此音效的位置"

#~ msgid "Go to the previous effect"
#~ msgstr "上一个音效"

#~ msgid "Go to the next effect"
#~ msgstr "下一个音效"

#~ msgid "Used Plugins List"
#~ msgstr "使用的插件的列表"

#~ msgid "Search Plugin"
#~ msgstr "搜索插件"

#~ msgid "Plugins List"
#~ msgstr "插件列表"

#~ msgid "_General"
#~ msgstr "常规(_G)"

#~ msgid "Service"
#~ msgstr "服务"

#~ msgid "Launch Service at System Startup"
#~ msgstr "系统启动时运行服务"

#~ msgid "Shutdown on Window Closing"
#~ msgstr "窗口关闭时退出"

#~ msgid "Input Pipeline"
#~ msgstr "输入流水线"

#~ msgid "Update Interval"
#~ msgstr "更新间隔"

#~ msgid "Related to Level Meters and Spectrum"
#~ msgstr "涉及电平表与频谱"

#~ msgid "Use Dark Theme"
#~ msgstr "使用暗色主题"

#~ msgid "Hide Menus on Outside Clicks"
#~ msgstr "点击外部时隐藏菜单"

#~ msgid "_Spectrum"
#~ msgstr "频谱(_S)"

#~ msgid "Compensating Delay (ms)"
#~ msgstr "补偿延迟（毫秒）"

#~ msgid "Line Width"
#~ msgstr "线宽"

#~ msgid "Fill"
#~ msgstr "填充频谱"

#~ msgid "Show Bars Border"
#~ msgstr "显示条柱边框"

#~ msgid "Rounded Corners"
#~ msgstr "圆角"

#~ msgid "Lines and Bars"
#~ msgstr "线形与条柱"

#~ msgid "Axis Labels"
#~ msgstr "坐标轴标签"

#~ msgid "Load"
#~ msgstr "加载"

#~ msgid "Try this community preset"
#~ msgstr "尝试使用社区预设"

#~ msgid "Import a preset from the local storage"
#~ msgstr "从本地存储导入预设"

#~ msgid "Community Presets List"
#~ msgstr "社区预设列表"

#~ msgid "No Community Presets Installed"
#~ msgstr "未安装任何社区预设"

#~ msgid ""
#~ "Community Presets packages can be installed from the repository of your "
#~ "favorite distribution."
#~ msgstr "社区预设可通过使用发行版的仓库进行安装。"

#~ msgid "Refresh to show new installed community presets"
#~ msgstr "刷新以显示新安装的社区预设"

#~ msgid "Models"
#~ msgstr "模型"

#~ msgid "RNNoise Models List"
#~ msgstr "RNNoise 模型列表"

#~ msgid "Active Model"
#~ msgstr "激活模型"

#~ msgid "Overview"
#~ msgstr "概览"

#~ msgid "Fullscreen/Restore from fullscreen"
#~ msgstr "全屏/从全屏还原"

#~ msgid "Quit Easy Effects"
#~ msgstr "退出 Easy Effects"

#~ msgid "Input Balance"
#~ msgstr "输出平衡"

#~ msgid "Softclip Level"
#~ msgstr "软削波等级"

#~ msgid "Output Balance"
#~ msgstr "输出平衡"

#~ msgid "Delay L/R"
#~ msgstr "延迟 L/R"

#~ msgid "Delay Left Right"
#~ msgstr "延迟 L/R"

#~ msgid "Undefined Name - Process ID "
#~ msgstr "未定义名称 - 进程 ID "

#~ msgid "Output Preset"
#~ msgstr "输出预设"

#~ msgid "Input Preset"
#~ msgstr "输入预设"

#~ msgid "Weblate https://hosted.weblate.org/projects/easyeffects/"
#~ msgstr "Weblate https://hosted.weblate.org/projects/easyeffects/"

#~ msgid ""
#~ "Show the loaded preset of a specific category. Takes 'input' or 'output' "
#~ "as a value. Example: easyeffects -s input"
#~ msgstr ""
#~ "显示特定类别的已加载预设。可用参数为“input”（输入预设）或者“output”（输出"
#~ "预设）。例子：easyeffects -s input"

#~ msgid "_Output"
#~ msgstr "输出(_O)"

#~ msgid "_Input"
#~ msgstr "输入(_I)"

#~ msgid "The File Is Not Regular"
#~ msgstr "文件不是普通文件"

#~ msgid "The Impulse File May Be Corrupted or Unsupported"
#~ msgstr "Impulse文件已损坏或不支持"

#~ msgid "Only Stereo Impulse Files Are Supported"
#~ msgstr "仅支持双声道Impulse文件"

#~ msgid "Open"
#~ msgstr "打开"

#~ msgid "No Impulse File Loaded"
#~ msgstr "未加载脉冲文件"

#~ msgid ""
#~ "APO Preset Not Loaded. File Format May Be Not Supported. Please Check Its "
#~ "Content."
#~ msgstr "APO 预设未成功加载。可能是文件格式不受支持。请检查文件内容。"

#~ msgid "Split channels not yet supported when exporting APO presets."
#~ msgstr "导出 APO 预设时尚不支持分割通道。"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "是否储存？"

#~ msgid "EqualizerAPO Presets"
#~ msgstr "EqualizerAPO 预设"

#~ msgid ""
#~ "GraphicEQ Preset Not Loaded. File Format May Be Not Supported. Please "
#~ "Check Its Content."
#~ msgstr "GraphicEQ 预设未成功加载。可能是文件格式不受支持。请检查文件内容。"

#~ msgid "Remove"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "添加"

#~ msgid "Community Preset"
#~ msgstr "社区预设"

#~ msgid "Package"
#~ msgstr "包"

#~ msgid "Save?"
#~ msgstr "是否储存？"

#~ msgid "Delete?"
#~ msgstr "是否删除？"

#~ msgid "Last Local Preset Loaded"
#~ msgstr "最后加载本地预设"

#~ msgid "Last Community Preset Loaded"
#~ msgstr "最后加载社区预设"

#~ msgid ""
#~ "Selected Model Not Loaded. Its Format May Be Unsupported. Fell Back To "
#~ "The Standard Model."
#~ msgstr "所选模型未加载成功，可能是文件格式不支持，已退回到标准模型。"

#~ msgid ""
#~ "The software required for the {} effect, \"{}\", is not installed. "
#~ "Consider using the Easy Effects Flatpak package or installing the "
#~ "software yourself. If you've installed the missing software, you must "
#~ "restart Easy Effects using the 'Quit' option inside the menu in order to "
#~ "make the effect availble to use."
#~ msgstr ""
#~ "未安装 {} 效果所需的 {} 软件。请使用Flatpak版Easy Effects，或自行安装缺失"
#~ "的软件包。如果您已安装缺失的软件包，请使用菜单上的退出按钮，完整地退出并重"
#~ "启本程序。"

#~ msgid ""
#~ "The {} effect was disabled when Easy Effects was compiled. This is "
#~ "perhaps since the software required for this effect, \"{}\", was not "
#~ "available. Consider using the Easy Effects Flatpak package or building "
#~ "your own Easy Effects package."
#~ msgstr ""
#~ "{} 效果在编译Easy Effects的时候被禁用了。这可能是这个效果所需的软件\"{}"
#~ "\"在编译时并不存在。请下载Flatpak版Easy Effects，或者重新编译Easy "
#~ "Effects。"

#~ msgid "Ceiling"
#~ msgstr "上限"

#~ msgid "\"Presets\""
#~ msgstr "\"预设\""

#~ msgid "Import a preset"
#~ msgstr "导入预设"

#~ msgid "Low-Cut Filter"
#~ msgstr "低切滤音"

#~ msgid "High-Cut Filter"
#~ msgstr "高切滤音"

#~ msgid "Uniform"
#~ msgstr "均值"

#~ msgid "New Output Preset Name"
#~ msgstr "新输出预设名"

#~ msgid "infinity"
#~ msgstr "无限"

#, fuzzy
#~ msgid "Wet Ratio"
#~ msgstr "比率"

#, fuzzy
#~ msgid "VAD Threshold"
#~ msgstr "阈值"

#~ msgid "Gating"
#~ msgstr "门控"

#~ msgid "12dB/oct Lowpass"
#~ msgstr "12dB/oct 低通"

#~ msgid "24dB/oct Lowpass"
#~ msgstr "24dB/oct 低通"

#~ msgid "36dB/oct Lowpass"
#~ msgstr "36dB/oct 低通"

#~ msgid "12dB/oct Highpass"
#~ msgstr "12dB/oct 高通"

#~ msgid "24dB/oct Highpass"
#~ msgstr "24dB/oct 高通"

#~ msgid "36dB/oct Highpass"
#~ msgstr "36dB/oct 高通"

#~ msgid "6dB/oct Bandpass"
#~ msgstr "6dB/oct 带通"

#~ msgid "12dB/oct Bandpass"
#~ msgstr "12dB/oct 带通"

#~ msgid "18dB/oct Bandpass"
#~ msgstr "18dB/oct 带通"

#~ msgid "6dB/oct Bandreject"
#~ msgstr "6dB/oct 带阻"

#~ msgid "12dB/oct Bandreject"
#~ msgstr "12dB/oct 带阻"

#~ msgid "18dB/oct Bandreject"
#~ msgstr "18dB/oct 带阻"

#~ msgid "Inertia"
#~ msgstr "惯性"

#~ msgid "Band Type"
#~ msgstr "频段类型"

#~ msgid "Band Mode"
#~ msgstr "频段模式"

#~ msgid "Band Slope"
#~ msgstr "频段斜率"

#~ msgid "Loudness List"
#~ msgstr "响度列表"

#~ msgid "High Speed"
#~ msgstr "高速"

#~ msgid "High Quality"
#~ msgstr "高品质"

#~ msgid "High Consistency"
#~ msgstr "高一贯性"

#~ msgid "Formant"
#~ msgstr "格式"

#~ msgid "Shifted"
#~ msgstr "偏移"

#~ msgid "Preserved"
#~ msgstr "保留"

#~ msgid "Transients"
#~ msgstr "瞬态"

#~ msgid "Crisp"
#~ msgstr "清脆"

#~ msgid "Mixed"
#~ msgstr "混合 (Mixed)"

#~ msgid "Smooth"
#~ msgstr "平滑"

#~ msgid "Detector"
#~ msgstr "侦测器"

#~ msgid "Compound"
#~ msgstr "混合侦测"

#~ msgid "Percussive"
#~ msgstr "打击乐"

#~ msgid "Soft"
#~ msgstr "柔声"

#~ msgid "Phase"
#~ msgstr "相位"

#~ msgid "Laminar"
#~ msgstr "层流式"

#~ msgid "Independent"
#~ msgstr "独立式"

#~ msgid "Open the Easy Effects Manual"
#~ msgstr "打开 Easy Effects 手册"

#~ msgid "{} Is Not Installed On The System"
#~ msgstr "{} 未在系统中安装"

#~ msgid "High Pass"
#~ msgstr "高通"

#~ msgid "Low Pass"
#~ msgstr "低通"

#~ msgid " PreAmplification"
#~ msgstr " 前置放大"

#~ msgid "Close (Press ESC)"
#~ msgstr "关闭（请按 ESC）"

#~ msgid "Frame Size"
#~ msgstr "音帧长度"

#~ msgid ""
#~ "Enable/disable the\n"
#~ "                                    global bypass"
#~ msgstr "启用/禁用全局旁通"

#~ msgid " Low-Pass"
#~ msgstr " 低通"

#~ msgid " Uniform"
#~ msgstr " 均值"

#~ msgid "Left Delay"
#~ msgstr "左延迟"

#~ msgid "Right Delay"
#~ msgstr "右延迟"

#~ msgid "Left Dry Level"
#~ msgstr "左干声级别"

#~ msgid "Right Dry Level"
#~ msgstr "右干声级别"

#~ msgid "Left Wet Level"
#~ msgstr "左湿声级别"

#~ msgid "Right Wet Level"
#~ msgstr "右湿声级别"

#~ msgid "Fast Fourier Transform Size"
#~ msgstr "快速傅里叶变换大小"

#~ msgid "Suppression"
#~ msgstr "抑制"

#~ msgid "Noise Reduction (Fast)"
#~ msgstr "降噪（快速）"

#~ msgid "Load APO Preset"
#~ msgstr "加载 APO 预设"

#~ msgid "Output Presets: "
#~ msgstr "输出预设: "

#~ msgid "Input Presets: "
#~ msgstr "输入预设: "

#~ msgid "Split Mode"
#~ msgstr "分割模式"

#~ msgid "Split 1/2"
#~ msgstr "分割 1/2"

#~ msgid "Split 2/3"
#~ msgstr "分割 2/3"

#~ msgid "Split 3/4"
#~ msgstr "分割 3/4"

#~ msgid "Split Frequency 3"
#~ msgstr "分割频率 3"

#~ msgid "Band 1 Bypass"
#~ msgstr "频段 1 旁路"

#~ msgid "Band 1 Detection"
#~ msgstr "频段 1 侦测"

#~ msgid "Band 1 Attack"
#~ msgstr "频段 1 起音"

#~ msgid "Band 1 Release"
#~ msgstr "频段 1 消音"

#~ msgid "Band 1 Threshold"
#~ msgstr "频段 1 阈值"

#, fuzzy
#~ msgid "Band 1 Knee"
#~ msgstr "频段 1 拐点"

#~ msgid "Band 1 Makeup"
#~ msgstr "频段 1 补偿"

#~ msgid "Max Reduction"
#~ msgstr "最大衰减"

#~ msgid "Low Band"
#~ msgstr "低频"

#~ msgid "Band 2 Bypass"
#~ msgstr "频段 2 旁路"

#~ msgid "Band 2 Detection"
#~ msgstr "频段 2 侦测"

#~ msgid "Band 2 Attack"
#~ msgstr "频段 2 起音"

#~ msgid "Band 2 Release"
#~ msgstr "频段 2 消音"

#~ msgid "Band 2 Threshold"
#~ msgstr "频段 2 阈值"

#, fuzzy
#~ msgid "Band 2 Knee"
#~ msgstr "频段 2 拐点"

#~ msgid "Band 2 Makeup"
#~ msgstr "频段 2 补偿"

#~ msgid "Band 2 Max Reduction"
#~ msgstr "频段 2 最大衰减"

#~ msgid "Mid Band"
#~ msgstr "中频"

#~ msgid "Band 3 Bypass"
#~ msgstr "频段 3 旁路"

#~ msgid "Band 3 Detection"
#~ msgstr "频段 3 侦测"

#~ msgid "Band 3 Attack"
#~ msgstr "频段 3 起音"

#~ msgid "Band 3 Release"
#~ msgstr "频段 3 消音"

#~ msgid "Band 3 Threshold"
#~ msgstr "频段 3 阈值"

#, fuzzy
#~ msgid "Band 3 Knee"
#~ msgstr "频段 3 拐点"

#~ msgid "Band 3 Makeup"
#~ msgstr "频段 3 补偿"

#~ msgid "Band 3 Max Reduction"
#~ msgstr "频段 3 最大衰减"

#~ msgid "High Band"
#~ msgstr "高频"

#~ msgid "Band 4 Bypass"
#~ msgstr "频段 4 旁路"

#~ msgid "Band 4 Detection"
#~ msgstr "频段 4 侦测"

#~ msgid "Band 4 Attack"
#~ msgstr "频段 4 起音"

#~ msgid "Band 4 Release"
#~ msgstr "频段 4 消音"

#~ msgid "Band 4 Threshold"
#~ msgstr "频段 4 阈值"

#, fuzzy
#~ msgid "Band 4 Knee"
#~ msgstr "频段 4 拐点"

#~ msgid "Band 4 Makeup"
#~ msgstr "频段 4 补偿"

#~ msgid "Band 4 Max Reduction"
#~ msgstr "频段 4 最大衰减"

#~ msgid "Wet Amount"
#~ msgstr "湿声程度"

#~ msgid "Dry Amount"
#~ msgstr "干声程度"

#~ msgid ""
#~ "EasyEffects is an advanced audio manipulation tool. It includes an "
#~ "equalizer, limiter, compressor and a reverberation tool, just to mention "
#~ "a few. To complement this there is also a built in spectrum analyzer."
#~ msgstr ""
#~ "EasyEffects 是一款多功能音频调整工具程序。它的功能不仅包括均衡器、限幅器、"
#~ "压缩器和混响工具，还有更多其他工具可共选择。为了使用方便，它还内建有频谱分"
#~ "析仪。"

#~ msgid ""
#~ "EasyEffects is the successor to PulseEffects. EasyEffects only supports "
#~ "PipeWire's audio server. PulseAudio users should instead use PulseEffects."
#~ msgstr ""
#~ "EasyEffects 是 PulseEffects 的后继版本，但它仅支持 PipeWire 的音频服务器。"
#~ "PulseAudio 用户应继续使用 PulseEffects。"

#~ msgid ""
#~ "Because EasyEffects uses the default PipeWire sound server it will work "
#~ "with most, if not all, applications you use. All supported applications "
#~ "are presented in the main window, where each can be enabled individually."
#~ msgstr ""
#~ "由于 EasyEffects 默认使用 PipeWire 音频服务器，这意味着它能与大多数 (但并"
#~ "非全部) 应用程序配合使用。EasyEffects 的主窗口会显示所有它支持的应用程序，"
#~ "而且可以单独管理每款应用程序的音效启用状态。"

#~ msgid ""
#~ "Besides manipulating sound output, EasyEffects is able to apply effects "
#~ "to an input device, such as a microphone. This is, for example, useful in "
#~ "audio recording, but it also works well during voice conversations."
#~ msgstr ""
#~ "除了处理音频输出外，EasyEffects 还可以将效果应用于输入设备，例如麦克风等，"
#~ "以便在录音和语音通话时发挥作用。"

#~ msgid ""
#~ "When EasyEffects is launched it will conveniently remember the "
#~ "configuration used in the last session. It is also possible to save all "
#~ "the current settings as profiles."
#~ msgstr ""
#~ "启动 EasyEffects 时，载入上一个会话中使用的配置。 也可以将所有当前设置另存"
#~ "为配置文件。"

#~ msgid "The main page showing two audio output apps"
#~ msgstr "正在显示两个音频输出应用程序的主页面"

#~ msgid "The bass enhancer page showing audio controls"
#~ msgstr "低音增强页面显示的音效控件"

#~ msgid "The convolver page showing audio controls"
#~ msgstr "卷积混响器显示的音频控件"

#~ msgid "This release adds the following features:"
#~ msgstr "此版本增加了以下功能："

#~ msgid ""
#~ "The rnnoise library is now optional. This should help package maintainers "
#~ "to build"
#~ msgstr "现在 rnnoise 库是可选的。这项改动可以帮助软件包维护者构建"

#~ msgid "a Debian package. See the issue #1000 for more information."
#~ msgstr "Debian 软件包。请参考 issue #1000 以了解更多信息。"

#~ msgid "The interface of the pitch plugin was improved"
#~ msgstr "改进了音调插件界面"

#~ msgid "Our application icon is now compatible with desktops that uses QT"
#~ msgstr "我们的应用图标现已兼容基于QT的桌面环境"

#~ msgid "and #1427"
#~ msgstr "和 #1427"

#~ msgid "Many translation updates"
#~ msgstr "许多翻译更新"

#~ msgid ""
#~ "There is a new setting allowing the user to select an inactivity timeout "
#~ "for the pipeline. When no client is playing"
#~ msgstr "有一个新设置允许用户为管道选择不活动超时。当没有客户端正在播放时"

#~ msgid "we do not waste CPU power processing silence."
#~ msgstr "我们不会浪费 CPU 功率处理静音。"

#~ msgid "This release adds the following feature:"
#~ msgstr "此版软件新增了以下功能："

#~ msgid "Average"
#~ msgstr "平均值"

#~ msgid "Failed"
#~ msgstr "失败"

#~ msgid "Use Default"
#~ msgstr "使用默认"

#~ msgid "Start Service at Login"
#~ msgstr "登录时启动服务"

#~ msgid "Add to Blocklist"
#~ msgstr "加入黑名单"

#~ msgid "Microphone"
#~ msgstr "麦克风"

#~ msgid "enabled"
#~ msgstr "已启用"

#~ msgid "disabled"
#~ msgstr "已禁用"

#~ msgid "Plugins"
#~ msgstr "插件"

#~ msgid "Latency"
#~ msgstr "延迟"

#~ msgid "idle"
#~ msgstr "空闲"

#~ msgid "Preserve Formant"
#~ msgstr "共振保护"

#~ msgid "Cmoy"
#~ msgstr "Cmoy"

#~ msgid "Jmeier"
#~ msgstr "Jmeier"

#~ msgid "Set the volume and turn on/off effects"
#~ msgstr "设置音量和 打开/关闭音效"

#~ msgid "Includes an equalizer with built-in presets"
#~ msgstr "包含预设的均衡器"

#~ msgid "Input Limiter"
#~ msgstr "输入限幅器"

#~ msgid "Calibration"
#~ msgstr "校准"

#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "设置"

#~ msgid "Player Name"
#~ msgstr "播放器名称"

#~ msgid "Maximum Gain Reduction"
#~ msgstr "最大增益衰减"

#~ msgid "Run in Background"
#~ msgstr "后台运行"

#~ msgid "Limit"
#~ msgstr "限制"

#~ msgid "ASC"
#~ msgstr "ASC"

#~ msgid "Signal"
#~ msgstr "测试信号"

#~ msgid "Show Spectrum"
#~ msgstr "显示频谱"

#~ msgid "Border"
#~ msgstr "显示边界"

#~ msgid "Spectrum Color"
#~ msgstr "光谱颜色"

#~ msgid "Phase Correlation"
#~ msgstr "相位相关"

#~ msgid "Automatic Smoothing Control"
#~ msgstr "自动平滑控制"
